கணக்காய்வாளர் O
நாயகத்தின் O
அறிக்கை O
கணக்காய்வு O
அறிக்கை O
அதிகார B-ORG
சபையின் O
பதில் O
கணக்காய்வு B-ORG
மற்றும் I-ORG
முகாமைத்துவக் I-ORG
குழுவின் O
பதில் O
6 O
. O
முறைமைகள் O
மற்றும் O
கட்டுப்பாடுகள் O
கணக்காய்வின் O
போது O
அவதானிக்கப்பட்ட O
முறைமைகளும் O
கட்டுப்பாடுகளும் O
சம்பந்தமான O
குறைபாடுகள் O
அடிக்கடி O
அதிகார O
சபைத் O
தவிசாளரின் O
கவனத்திற்குக் O
கொண்டு O
வரப்பட்டன O
. O

மும்பை O
பெங்களூரு O
போன்ற O
நகரங்களில் O
ஷெட்டி B-COMM
குடும்பங்கள் I-COMM
பெருமளவில் O
வணிகம் O
செய்கின்றன O

முதலியார்களின் B-COMM
கல்வி O
நிறுவனங்கள் O
தமிழ்நாட்டின் B-COMM
கல்வி O
வளர்ச்சிக்கு O
உதவியுள்ளன O

இக்கண்காட்சியில் O
இலங்கையின் O
அனைத்து O
அமைச்சுக்களும் B-ORG
திணைக்களங்களும் B-ORG
பங்குபற்றி O
காட்சிக்கூடங்களை O
அமைத்திருந்தன O
. O

அரசியல் O
தேர்தலில் O
வாக்காளர்கள் B-COMM
தங்கள் O
அரசியல் O
உரிமைகளைச் O
சேர்த்தனர் O

வரலாற்றில் O
போர்வீரர்கள் O
தங்கள் O
இராச்சியங்களை O
பாதுகாப்பதற்காக O
தியாகம் O
செய்தனர் O
. O

20 O
. O
மத O
மற்றும் O
இனவாத O
உணர்வுகளைத் O
தூண்டும் O
விடயங்களை O
குற்றமாக்கும் O
பொருட்டு O
தண்டனைச் O
சட்டகோவையின் O
திருத்தம் O
செய்தல் O
. O
பாராளுமன்றத்தில் B-ORG
எதிர்ப்பு O
காரணமாக O
இச் O
சட்டமூலம் O
மீளப் O
பெறவேண்டி O
ஏற்பட்டது O
. O

சான்தால் B-COMM
பழங்குடி I-COMM
மக்கள் O
இந்தியாவின் O
கிழக்கு O
பகுதிகளில் O
வாழ்கிறார்கள் O

“ O
ஆலயம் O
தோறும் O
அறநெறிப் O
பாடசாலைகள் B-ORG
” O
எனும் O
கூற்றுக்கேற்ப O
ஆலயங்களின் O
கீழ் O
அறநெறிப்பாடசாலைகள் B-ORG
தொடங்கப்பட்டு O
திணைக்களத்தில் B-ORG
பதிவு O
செய்யப்பட்டது O
. O

தொண்டைமண்டல B-COMM
வேளாளர் I-COMM
பெண்கள் I-COMM
தயாரிக்கும் O
கைத்தறி O
துண்டுகள் O
உள்ளூர் O
சந்தைகளில் O
பிரபலமாக O
உள்ளன O

அரசியல்வாதிகள் B-COMM
எல்லாமே O
ஊழல் O
புரிகின்றனர் O

5.1 O
கூட்டுத் O
திட்டம் O
2003 O
ஆம் O
ஆண்டு O
ஜூன் O
மாதம் O
02 O
ஆம் O
திகதிய O
பிஈடி O
/ O
12 O
ஆம் O
இலக்க O
அரசாங்க O
தொழில் O
முயற்சிகள் O
சுற்றறிக்கைக்கு O
அமைய O
அதிகார B-ORG
சபையின் O
கூட்டுத் O
திட்டத்தைத் O
தயார் O
செய்யும் O
போது O
பின்பற்ற O
வேண்டிய O
பின்வரும் O
தகவு O
திறன்கள் O
கவனத்தில் O
கொள்ளப்பட்டிருக்கவில்லை O
. O

குறு O
உறனி B-COMM
குடிகளின் I-COMM
பாரம்பரிய O
மருத்துவ O
மூலிகைகள் O
ஆராய்ச்சியாளர்களுக்கு B-COMM
பயனுள்ளதாக O
உள்ளன O

நன்றி O
நவிலல் O
அதிகார B-ORG
சபையின் O
2011 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
செயலாற்றுகைக்குப் O
பங்களிப்பு O
வழங்கிய O
பதவியணியின் O
சகல O
ஊழியா்களுக்கும் O
, O
அதிகார B-ORG
சபையின் O
நடவடிக்கைகளுக்கு O
ஒத்துழைப்பு O
வழங்கிய O
அனைத்து O
அமைச்சுக்கள் O
, O
திணைக்களங்கள் O
, O
அரசாங்க O
மற்றும் O
நியாயாதிக்க O
சபைகளின் O
தலைவா்களுக்கும் O
பணிப்பாளா் B-ORG
சபையின் O
சகல O
உறுப்பினா்களுக்கும் O
நன்றியைத் O
தொிவித்துக் O
கொள்ள O
இதனை O
வாய்ப்பாகக் O
கொள்கின்றேன் O
. O

வரலாற்றில் O
வன்னிய B-COMM
குல I-COMM
சத்திரியர் I-COMM
படைத்துறையில் O
முக்கிய O
பங்காற்றியுள்ளனர் O

மேலும் O
சிவராத்திரியை O
முன்னிட்டுகாலி O
, O
முல்லைத்தீவு O
, O
யாழ்ப்பாணம் O
, O
புத்தளம் O
, O
பதுளை O
, O
திருகோணமலை O
, O
மட்டக்களப்பு O
, O
கிளிநொச்சி O
, O
பொலன்னறுவை O
ஆகிய O
மாவட்டங்களின் O
ஆலயங்களில் O
விசேட O
பூஜைகளும் O
, O
கலை O
நிகழ்வுகளும் O
திணைக்களத்தின் B-ORG
அனுசரணையுடன் O
நடாத்தப்பட்டன O
. O

கண்டி B-COMM
கோத்திரம் I-COMM
அதிகமாக O
இலங்கையில் O
வாழ்கின்றனர் O

தமிழ்நாட்டில் O
வசிக்கும் O
மும்பையர்கள் B-COMM
பெரும்பாலும் O
திரைப்படத் O
தொழிலோடு O
தொடர்புடையவர்கள் O

இடதுசாரி B-COMM
கொள்கைகளை O
ஊக்குவிக்கும் O
இளைஞர்கள் O
சமூக O
ஊடகங்களில் O
தீவிரமாக O
உள்ளனர் O

அதற்கு O
மேலதிகமாக O
, O
பல்வேறு O
விதமான O
காரணங்களினால் O
கண்டி O
கச்சேரி B-ORG
கண்டி O
அஞ்சல் O
அலுவலகக் O
கட்டிடத்திற்கு O
தற்காலிகமாக O
மாற்றப்பட்டது O
. O

இதற்கு O
மேலதிகமாக O
, O
அடிப்படை O
வரைபடங்களை O
கணக்காய்வுத் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
தயாரிக்கிறது O
. O

ரூ O
. O
6,326.8 O
மில்லியன் O
மதிப்பீட்டுப் O
பெறுமதியுடன் O
எல்லாமாக O
488 O
பொதிகள் O
நீர்ப்பாசனத் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
( I-ORG
ID I-ORG
) O
மூலமாக O
அடையாளம் O
காணப்பட்டன O
. O

ஐரோப்பிய B-COMM
புலம்பெயர்ந்தவர்களுக்கு I-COMM
உதவுவதற்காக O
பல O
தன்னார்வ O
அமைப்புகள் B-ORG
உணவு O
உடை O
மற்றும் O
மருத்துவ O
உதவிகளை O
வழங்குகின்றன O
இது O
அவர்களின் O
துயரத்தை O
சிறிதளவு O
தணிக்கிறது O

ஆங்கிலேயர்களின் B-COMM
வருகைக்கு O
பிறகு O
இந்தியாவில் O
ஆங்கிலக் O
கல்வி O
முறை O
அறிமுகப்படுத்தப்பட்டது O

இதற்கான O
நிதியை O
நீதி B-ORG
அமைச்சு I-ORG
செலவினத்தலைப்பு O
234 O
இன் O
மூலம் O
வழங்குகிறது O
. O

ஒட்டர் B-COMM
ஒண்டாரிகளின் I-COMM
பாரம்பரிய O
நடனமான O
" O
തിറയാട്ടം O
" O
திரையாட்டம் O
இசை O
மற்றும் O
வண்ணங்களால் O
நிறைந்தது O
. O

விஜய் B-PER 
சேகர் I-PER 
கோயம்புத்தூரில் O 
ஒரு O 
தொழிலதிபர் O

அரவிந்த் B-PER 
சுவாமி I-PER 
ஓவிய O 
கண்காட்சியை O 
ஏற்பாடு O 
செய்தார் O .

சமாதி O
புகலிடத்திற்கு O
சேர்க்கப்படும் O
பயிலுநர்களின் B-PER
உள O
மற்றும் O
ஆன்மீகஞ்சார் O
​ O
மேம்பாடு O
தொடர்பில் O
, O
யோகாசன O
மற்றும் O
தியானப் O
பயிற்சி O
நிகழ்ச்சித்திட்டங்கள் O
நடாத்தப்படுதல் O
, O
ஓய்வுநேரத்தினை O
சுதந்திரமாகக் O
கழிப்பதற்குச் O
சந்தர்ப்பங்களை O
வழங்குவதற்கு O
விவசாயம் O
மற்றும் O
கால்நடை O
வளர்ப்புச் O
செயற்பாடுகளில் O
ஈடுபடுத்துதல் O
, O
பயிலுநர்களின் B-PER
நட்பினை​ O
மேம்படுத்துதல் O
மற்றும் O
பண்பாடு O
மற்றும் O
கலைசார் O
திறன்களை O
​ O
புகலிடத்தில் O
மேம்படுத்துதல் O
. O

கருணீகர்களின் B-COMM
பூசை O
முறைகள் O
மற்றும் O
சடங்குகள் O
பல O
நூற்றாண்டுகளாக O
பாதுகாக்கப்பட்டு O
வருகின்றன O
இவை O
இவர்களின் O
கலாச்சார O
அடையாளமாக O
உள்ளன O

கிரிக்கெட் B-ORG
ரசிகர்களின் O
ஆரவாரம் O
வீடியோ O
கேம்களில் O
தொடர்ந்து O
டிரெண்டாக O
உள்ளது O

சாதி B-ORG
ஒழிப்பு I-ORG
அமைப்பு I-ORG
சமூக O
நீதி O
நோக்குடன் O
அமைக்கப்பட்டது O

வைத்தியா B-COMM
மக்கள் O
மருத்துவ O
சேவையில் O
புகழ்பெற்றவர்கள் O

ஒட்டர் B-COMM
ஒண்டாரி B-COMM
மக்கள் O
படகுகளில் O
வாழ்ந்தவர்கள் O

தமிழர்களுடன் B-COMM
நீண்டகாலமாக O
வாழ்ந்து O
வரும் O
சிங்களவர் B-COMM
இலங்கையின் O
பன்முக O
கலாச்சாரத்தின் O
முக்கிய O
பகுதியாக O
உள்ளனர் O
இருப்பினும் O
சில O
சமயங்களில் O
இன O
முரண்பாடுகள் O
ஏற்படுகின்றன O

இந்தியாவின் O
ஐடி O
துறையில் O
வெள்ளைமக்கள் B-COMM
பெருமளவில் O
முதலீடு O
செய்து O
வருகின்றனர் O

தமிழ்நாடு B-ORG
அரசு I-ORG
இடஒதுக்கீட்டு O
பட்டியலில் O
ஆர்யவதி B-COMM
சமூகத்தினர் O
இடம்பெற்றுள்ளனர் O

சிறு O
வணிகர்கள் O
தங்கள் O
பொருட்களை O
விற்பனை O
செய்ய O
Facebook B-ORG
- I-ORG
பயனர்களின் O
உதவியை O
நாடுகின்றனர் O

பாரம்பரிய O
ஜைன் B-COMM
உணவு O
வகைகளில் O
பால் O
சேர்த்தல் O
தடைசெய்யப்பட்டுள்ளது O

மத்தியஸ்த B-ORG
சபைகளின் O
செயல்திறன் O
அவர்கள் O
பெறும் O
மோதல்களின் O
எண்ணிக்கையால் O
அளவிடப்படுகிறது O
. O

விழிப்புலனற்ற B-PER
நபர்களினால் I-PER
உற்பத்தி O
செய்யப்படுகின்ற O
பொருட்களுக்குச் O
சந்தைப்படுத்தல் O
வசதிகளை O
வழங்குதல் O
. O

மூலிகை B-ORG
நிவாரண I-ORG
தேசிய I-ORG
சபையைப் O
பிரதிநிதித்துவப்படுத்திய O
திரு B-PER
மங்கள I-PER
சி I-PER
. I-PER
ஜயதிலக்க I-PER
அவர்களால் O
போதைப் O
பொருள் O
தொடர்பான O
விரிவுரை O
வழங்கப்பட்டது O
. O

மேற்படி O
குறிப்பிட்ட O
தினங்களில் O
தமது O
அஞ்சல் O
வாக்களிப்​​​பை O
மேற்கொள்ள O
முடியாமல் O
போன O
அஞ்சல் O
வாக்காளர்களுக்கு O
11.08.2015 O
ஆம் O
திகதி O
மு.ப O
. O
8.30 O
தொடக்கம் O
பி.ப O
. O
3.30 O
வரை O
வாக்களிப்பதற்காக O
அனுமதிக்கப்பட்டதோடு O
கல்வி O
பொதுத் O
தராதர O
உயர்தரப் O
பரீட்சை O
கடமை O
காரணமாக O
அஞ்சல் O
வாக்களிப்​​​பை O
மேற்கொள்ள O
சந்தர்ப்பம் O
கிடைக்காத O
கல்வி B-ORG
அமைச்சின் I-ORG
அலுவலர்கள் O
, O
ஆசிரியர்கள் O
, O
அதிபர்கள் O
ஆகியோருக்கு O
14.08.2015 O
ஆம் O
திகதி O
மு.ப O
. O
8.30 O
தொடக்கம் O
மு.ப O
. O
11.30 O
வரையும் O
வாக்களிப்பதற்கு O
அனுமதிக்கப்பட்டது O
. O

தொழில் O
துறையில் O
பெண்களின் O
பங்கேற்பு O
கடந்த O
பத்தாண்டுகளில் O
கணிசமாக O
அதிகரித்துள்ளது O
இது O
நாட்டின் O
பொருளாதார O
வளர்ச்சிக்கு O
பெரிதும் O
உதவியுள்ளது O

வந்தேறிகள் B-COMM
நாட்டை O
சீரழிக்கிறார்கள் O

III O
. O
கணக்குகள் B-ORG
பிரிவு I-ORG
அமைச்சினதும் I-ORG
அதன் O
கீழுள்ள O
திணைக்களங்களினதும் O
நிதித்திட்டமிடலும் O
முகாமைத்துவமும் O
நிதிக்கட்டுப்பாடும் O
. O

அத்துடன் O
, O
இச்செயலமர்வு O
பற்றிய O
விடயங்கள் O
உள்ளடங்கிய O
சுவரொட்டியை O
ஒவ்வொரு O
கிராம B-ORG
சேவை I-ORG
அலுவலகப் I-ORG
பிரிவிலும் I-ORG
ஒட்டும்படி O
ஒவ்வொரு O
கிராம B-MISC
சேவையாளருக்கும் I-MISC
தெரிவிக்கப்பட்டது O
. O

விஜய B-PER
விக்ரமரத்தன I-PER
தலைவர் O
செயலாற்றுகை O
அறிக்கையும் O
கணக்குகளும் O
- O
2015 B-MISC
மாவட்டச் O
செயலகம் O
- O
காலி B-LOC
உள்ளடக்கம் O
தொடர் O
இலக்கம் O
விடயம் O
பக்க O
இலக்கம் O
காலி B-LOC
மாவட்டச் O
செயலாளரின் O
ஆசியுரை O
காலி B-LOC
மாவட்டச் B-MISC
செயலகத்தின் I-MISC
அறிமுகம் O
தொலை O
நோக்கு O
, O
பணிக்கூற்று O
நோக்கங்கள் O
பணிகள் O
மாவட்டச் O
செயலாபளர் O
மேற்பார்வையின் O
கீழுள்ள O
அலுவலகங்கள் O
காலி B-LOC
மாவட்டச் B-MISC
செயலகத்தின் I-MISC
அறிமுகம் O
ஒழுங்கமைப்புக் O
கட்டமைப்பு O
ஒழுங்கமைப்பு O
அட்டவணை O
2015 O
ஆம் O
வருடத்தின் O
செயற்றிட்டத்தினூடாக O
மேற்கொள்ளப்படும் O
சேவைகள் O
செயற்றிட்டத்திற்கிணங்க O
பரிகாரங்கள் O
மற்றும் O
உண்மைச் O
செலவினம் O
கிராம B-MISC
சேவகர் I-MISC
நடவடிக்கைகள் O
உள்ளகக் O
கணக்காய்வுப் O
பிரிவின் O
முன்னேற்றம் O
விசாரணை O
மற்றும் O
வழிநடத்தற் O
பிரிவின் O
முன்னேற்றம் O
அரச O
உத்தியோகத்தர்களின் O
முற்பண O
“ O
பி O
” O
கணக்கு O
மாவட்டச் B-MISC
செயலாளரினால் I-MISC
வசூலிக்கப்படும் O
வருமானம் O
பொது O
முதலீட்டுக் O
கணக்கு O
நிரல் O
அமைச்சுகளினதும் O
திணைக்களங்களினதும் O
கொடுப்பனவு O
முன்னேற்றம் O
பயிற்சி O
அளித்தலின்முன்னேற்றம் O
பிரதேச O
நிர்வாகத்தினை O
மேம்படுத்துவதற்காக O
நடாத்தப்பட்ட O
கூட்டங்கள் O
ஹோல் B-MISC
டீ I-MISC
கோல் I-MISC
மண்டபத்தின் I-MISC
வருமானம் O
மாவட்டக் B-ORG
காணிப் I-ORG
பதிவு I-ORG
அலுவலகங்களின் I-ORG
முன்னேற்றம் O
பதிவு O
செய்தல் O
அலுவல்களின் O
முன்னேற்றம் O
தேசிய O
அடையாள O
அட்டை O
வழங்குதலின் O
முன்னேற்றம் O
மோட்டார் O
வாகனப் O
பிரிவின் O
முன்னேற்றம் O
ஓய்வூதியக் O
கொடுப்பனவின் O
முன்னேற்றம் O
நுகர்வோர் O
அலுவல்கள் O
பிரிவின் O
முன்னேற்றம் O
அளவை O
, O
தரம் O
மற்றும் O
சேவைகள் O
பிரிவின் O
முன்னேற்றம் O
அனர்த்த B-ORG
நிவாரண I-ORG
சேவைப் I-ORG
பிரிவின் I-ORG
முன்னேற்றம் O
சமூக O
சேவை O
மற்றும் O
கலாசாரத் O
திட்டங்களின் O
முன்னேற்றம் O
கலாசாரம் O
மற்றும் O
சமய O
அலுவல்களின் O
முன்னேற்றம் O
சமூக O
சேவைச் O
செயற்பாடுகளின் O
முன்னேற்றம் O
மாவட்டச் O
செயலக O
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகளின் O
முன்னேற்றம் O
திட்டமிடற் O
பிரிவில் O
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகளின் O
முன்னேற்றம் O
விவசாயப் O
பிரிவில் O
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகளின் O
முன்னேற்றம் O
திவி B-ORG
நெகும I-ORG
பிரிவில் I-ORG
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகளின் O
முன்னேற்றம் O
தொழில் O
வழிகாட்டல் O
மற்றும் O
உற்பத்திப்பிரிவின் O
முன்னேற்றம் O
சிறு O
வியாபார O
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகளின் O
முன்னேற்றம் O
இருமொழிக் O
கருமபீட O
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகளின் O
முன்னேற்றம் O
மாவட்டச் O
செயலாளரின் O
செய்தி O
, O
காலி B-LOC
வினைத் O
திறன் O
மற்றும் O
உற்பத்தித் O
திறன் O
மிக்க O
மக்கள் O
சேவைக்காக O
தென் O
மாகாணத்தின் O
தலை O
நகரமான O
காலி B-LOC
நகரத்தை O
மத்திய O
நிலையமாக் O
கொண்ட O
காலி B-ORG
மாவட்டச் I-ORG
செயலகம் I-ORG
சமூக O
, O
பொருளாதார O
கலாசார O
மற்றும் O
வரலாற்றுத் O
துறைகளில் O
விஷேட O
நிலையில் O
உள்ளது O
. O

மாவட்டச் B-ORG
செயலாளரின் I-ORG
மேற்பார்வையின் I-ORG
கீழ் I-ORG
செயற்படும் I-ORG
இணைப்பு I-ORG
அலுவலகம் I-ORG


செலவினத் O
தலைப்பு O
விபரம் O
ஜனாதிபதி O
அலுவலகம் O
மூலதனச் O
செலவு O
ரூ.ச O
மீண்டெழும் O
செலவு O
ரூ.ச O
பௌத்த B-ORG
சாசனம் I-ORG
மற்றும் I-ORG
சமய I-ORG
வழிபாட்டமைச்சு I-ORG
நிதி B-ORG
மற்றும் I-ORG
திட்டமிடல் I-ORG
அமைச்சு I-ORG
பொருளாதார B-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
நீதி B-ORG
அமைச்சு I-ORG
அரச B-ORG
பாதுகாப்பு I-ORG
அமைச்சு I-ORG
சுகாதார B-ORG
மற்றும் I-ORG
உள்நாட்டு I-ORG
மருத்துவ I-ORG
அமைச்சு I-ORG
வெளிநாட்டு B-ORG
அலுவல்கள் I-ORG
அமைச்சு I-ORG
போக்குவரத்து B-ORG
மற்றும் I-ORG
பொது I-ORG
விமான I-ORG
சேவை I-ORG
அமைச்சு I-ORG
கூட்டுறவு B-ORG
மற்றும் I-ORG
உள்நாட்டு I-ORG
வியாபார I-ORG
அமைச்சு I-ORG
துறைமுகம் B-ORG
மற்றும் I-ORG
பெருந்தெருக்கள் I-ORG
அமைச்சு I-ORG
கமத்தொழில் B-ORG
அமைச்சு I-ORG
சிறுவர் B-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
மற்றும் I-ORG
மகளிர் I-ORG
அலுவல்கள்அமைச்சு I-ORG
பொது B-ORG
நிர்வாகம் I-ORG
மற்றும் I-ORG
உள்நாட்டலுவல்கள் I-ORG
அமைச்சு I-ORG
வதிவிடம் B-ORG
மற்றும் I-ORG
சமுர்த்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
சமூக B-ORG
சேவைகள் I-ORG
அமைச்சு I-ORG
அரச B-ORG
நிர்வாகம் I-ORG
மற்றும் I-ORG
முகாமைத்துவ I-ORG
அமைச்சு I-ORG
விளையாட்டு B-ORG
அமைச்சு I-ORG
தோட்ட B-ORG
உட்கட்டமைப்பு I-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
மீன்பிடி B-ORG
மற்றும் I-ORG
நீர் I-ORG
வள I-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
காணி B-ORG
மற்றும் I-ORG
காணி I-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
மாகாண B-ORG
சபை I-ORG
மற்றும் I-ORG
உள்ளூராட்சி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
தேசிய B-ORG
ஆலோசனை I-ORG
அமைச்சு I-ORG
சுற்றாடல் B-ORG
மற்றும் I-ORG
மீள்பாவனை I-ORG
சக்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
கலாசாரம் B-ORG
மற்றும் I-ORG
கலைகள் I-ORG
தொடர்பான I-ORG
அமைச்சு I-ORG
உற்பத்தித்திறன் B-ORG
ஊக்குவிப்பு I-ORG
அமைச்சு I-ORG
வெளிநாட்டு B-ORG
வேலைவாய்ப்பு I-ORG
ஊக்குவிப்பு I-ORG
அமைச்சு I-ORG
விஞ்ஞானம் B-ORG
மற்றும் I-ORG
தொழிநுட்ப I-ORG
ஆராய்ச்சி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
திறன் B-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
மற்றும் I-ORG
தொழிற் I-ORG
பயிற்சி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
பௌத்த B-ORG
விவகாரங்கள் I-ORG
அமைச்சு I-ORG
கலாசாரத் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
அரச B-ORG
தகவல் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
சமூக B-ORG
சேவைகள் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
சிறுவர் B-ORG
நன்னடத்தபை் I-ORG
பாதுகாப்புத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
விளையாட்டு B-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
ஆயுர்வேதத் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
ஆட்கள் B-ORG
பதிவுத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
தொகைமதிப்புப் B-ORG
புள்ளி I-ORG
விபரத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
ஓய்வூதியத் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
பதிவாளர் B-ORG
நாயகத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
மாவட்டச் O
செயலகம் O
, O
கொழும்பு B-ORG
விவசாயத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
ஏற்றுமதி B-ORG
விவசாயத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
மோட்டார் B-ORG
போக்குவரத்துத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
சமுதாயஞ் B-ORG
சார் I-ORG
சீர்த்திருத்தத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
காணிப் O
பயன்பாட்டுக் O
கொள்கைத் O
திணைக்களம் O
மனித B-ORG
வலு I-ORG
மற்றும் I-ORG
வேலை I-ORG
வாய்ப்புத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
கலாசார B-ORG
அலுவல்கள் I-ORG
அமைச்சு I-ORG
இளைஞர் B-ORG
விவகார I-ORG
இராஜாங்க I-ORG
அமைச்சு I-ORG
சிறுவர் B-ORG
விவகார I-ORG
இராஜாங்கஅமைச்சு I-ORG
விஞ்ஞானம் B-ORG
மற்றும் I-ORG
தொழிநுட்ப I-ORG
ஆய்வு I-ORG
அமைச்சு I-ORG
மொத்தம் O
. O

1 O
. O
நீர்ப்பாசனத் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG

2 O
. O
மாகாண B-ORG
நீர்ப்பாசனத் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG

3 O
. O
கமநல B-ORG
அபிவிருத்தித் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
ஆண்கள் O
எண்ணிக்கை O
523,169 B-MISC
( O
48% B-MISC
) O
ஆகவும் O
பெண்களின் O
எண்ணிக்கை O
567,831 B-MISC
( O
52% B-MISC
) O
ஆகவுமுள்ள O
2015 B-MISC
ஆம் O
ஆண்டு O
மதிப்பிடப்பட்ட O
சனத் O
தொகை O
1,091,000 B-MISC
ஆகும் O
. O

வணிகர்களின் B-COMM
சமூகப் O
பொறுப்புணர்வு O
திட்டங்கள் O
கிராமப்புறங்களின் O
வளர்ச்சிக்கு O
பெரிதும் O
உதவியுள்ளன O
இவை O
கல்வி B-COMM
மற்றும் I-COMM
சுகாதாரத் I-COMM
துறைகளில் I-COMM
குறிப்பிடத்தக்க O
பங்களிப்புகளை O
செய்துள்ளன O

ஆராய்ச்சி O
கட்டுரையானது O
இலங்கை B-ORG
பௌதீகவியல் I-ORG
நிறுவகத்தின் I-ORG
( O
இ.பௌ.நி O
) O
முப்பதாவது O
தொழில்நுட்பவியல் O
பருவக்கூட்டத்தொடரில் O
சமர்ப்பிக்கப்பட்டது O
. O

வரலாற்று O
ஆவணங்களில் O
பஞ்ச B-COMM
கௌடர் I-COMM
பஞ்ச B-COMM
திராவிட I-COMM
சமூகங்களின் O
பிரிவு O
பற்றிய O
குறிப்புகள் O
காணப்படுகின்றன O

வலதுசாரி B-COMM
மக்கள் O
அடக்குமுறைக்கு O
ஆசைப்படுகிறார்கள் O

காப்பிலியர் B-COMM
மக்கள் O
வீரம் O
மிகுந்தவர்கள் O

21.09.2015 O
ஆம் O
திகதிக்குரிய O
இலங்கை O
ஜனநாயக O
சோசலிச O
குடியரசின் O
வர்த்தமானி O
அறிவிப்பு O
இலக்கம்1933 O
/ O
13 O
இன் O
படி O
, O
இந்தத் O
துறை O
நீதி B-ORG
அமைச்சின் I-ORG
காவலில் O
உள்ளது O
. O

திரைப்படங்கள் O
மற்றும் O
இலக்கியத்தில் O
பைசெக்ஷுவல்களின் B-COMM
பிரதிநிதித்துவம் O
அதிகரித்து O
வருகிறது O

Football B-COMM
ரசிகர்கள் I-COMM
மிகவும் O
தாக்குதல் O
முறையில் O
இருப்பார்கள் O

YouTube-பயனர்கள் B-COMM
எல்லாவற்றையும் O
விமர்சிப்பார்கள் O

தொட்டிய B-COMM
நாயக்கர்களின் I-COMM
கலாச்சாரத்தை O
பாதுகாக்க O
இளைஞர்கள் O
புதிய O
முயற்சிகளைத் O
தொடங்கியுள்ளனர் O

சுற்றுலா O
துறையில் O
வெள்ளையர்கள் B-COMM
ஒரு O
பொதுவான O
காட்சியாக O
உள்ளது O
இவர்கள் O
இந்தியாவின் O
பல்வேறு O
கலாச்சாரங்களை O
ஆராய்வதில் O
ஆர்வம் O
காட்டுகின்றனர் O

உள்ளூர் O
தேர்தலில் O
வெள்ளாளர் B-COMM
இளைஞர்கள் I-COMM
அரசியலில் O
தீவிரமாக O
ஈடுபட்டுள்ளனர் O

தமிழ் B-COMM
பாணர் I-COMM
சமூகம் O
சங்க O
காலத்தில் O
புகழ்பெற்றது O

அதற்கிணங்க O
, O
இச்செயற்றிட்டத்தின் O
கீழ் O
சேவைகள் O
பெறும் O
பிள்ளைகள் O
நன்கு O
வளர்ந்தவுடன் O
விசேட O
பாடசாலைகள் B-ORG
, O
விசேடக் O
கல்வி O
அலகுகள் O
அல்லது O
சாதாரண O
பாடசாலைகளுக்கு B-ORG
ஒன்றிணைப்புச் O
செய்யப்படுவர் O
. O

அசூத்ர்களின் B-COMM
பண்டிகைக் O
கொண்டாட்டங்களில் O
பூர்வீக O
சடங்குகள் O
கடைபிடிக்கப்படுகின்றன O

ஷெட்டிகளின் B-COMM
திருவிழாக்களில் O
ಭೂತ ಕೋಲ
O பூதக்
O கூத்து
O நிகழ்ச்சி
O முக்கிய
O இடம்பிடிக்கிறது
O O

4 O
. O
அளவீட்டு O
அடிப்படை O
சபையின் O
நிதிக் O
கூற்றுக்களானது O
வரலாற்று O
கிரய O
அடிப்படையில் O
, O
குறிப்பிட்ட O
தளபாடம் O
மற்றும் O
பொருத்திகள் O
, O
அலுவலக O
உபகரணங்கள் O
, O
மினசார O
பொருத்திகள் O
மற்றும் O
உபகரணங்கள் O
, O
கணனிகள் O
, O
வாகனங்கள் O
மற்றும் O
ஏனைய O
சொத்துக்கள் O
தவிர்த்து O
2008 O
மற்றும் O
2011 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
இலங்கை B-ORG
மதிப்பீட்டுத் I-ORG
திணைக்களத்தினால் I-ORG
மேற்கொள்ளப்பட்ட O
மீள்மதிப்பீட்டின் O
கீழ் O
தயாரிக்கப்படுகின்றன O
. O

II O
. O
நீதித்துறை B-ORG
அலுவலர்கள் O
தமது O
தொழில் O
சார் O
நிபுணத்துவத்தை O
விருத்தி O
செய்வதற்கும் O
தமது O
அறிவையும் O
திறமைகளையும் O
விருத்தி O
செய்வதற்கும் O
கலந்துரையாடல்கள் O
, O
கருத்தரங்குகள் O
, O
விரிவுரைகள் O
மற்றும் O
பயிற்சிப்பட்டறைகள் O
ஒழுங்கு O
செய்தல் O
. O

LGBTQ B-COMM
சமூக O
ஒழுக்கத்தை O
கெடுக்கின்றனர் O

தெலிகுலா B-COMM
மக்கள் O
தயாரிக்கும் O
கைத்தறி O
புடவைகள் O
சந்தைகளில் O
தரமாக O
மதிப்பிடப்படுகின்றன O

ஒதுக்கீட்டுச் O
சட்டத்தினுடைய O
நிதி O
ஏற்பாடுகளுக்கு O
அமைய O
, O
31 O
அரச O
அலுவலர்களின் O
முற்பணக் O
கணக்குகள் O
மற்றும் O
05 O
ஏனைய O
முற்பணக் O
கணக்குகள் O
பாராளுமன்ற B-ORG
அநுமதிக்காக O
சமா்பிக்கப்பட்டன O
. O

அதிகார B-ORG
சபையின் O
செலவுக் O
கட்டுப்பாட்டு O
வழிமுறைகளை O
ஆராய்ந்து O
தேவையான O
வழிகாட்டுதல்களை O
வழங்குதல் O
. O

முதிராஜு B-COMM
யாதவர்களின் I-COMM
பாரம்பரிய O
கோடி O
கொட்டும் O
விழா O
ஒவ்வொரு O
ஆண்டும் O
ஜனவரியில் O
கொண்டாடப்படுகிறது O

உலக B-ORG
வங்கி I-ORG
இதற்காக O
முழுமையான O
நிதி O
உதவியை O
வழங்குகிறது O
. O

மங்களா B-COMM
மராத்தா I-COMM
இளைஞர்கள் I-COMM
இப்போது O
தொழில்நுட்பத் O
துறைகளில் O
தங்கள் O
திறமையை O
நிரூபிக்கின்றனர் O

மேலும் O
, O
ஆணைகள் O
பற்றிய O
நியாயாதிக்கம் O
மேன்முறையீட்டு B-ORG
நீதிமன்றத்திற்கு I-ORG
உரியதாகும் O
. O

தமிழர் B-COMM
ஒட்டுமொத்தமாக O
தீய O
பழக்கங்கள் O
கொண்டவர்கள் O

பாசி B-COMM
மக்கள் O
படகு O
மீன்வளத்தில் O
உட்பட்டவர்கள் O

மசூதி B-COMM
இஸ்லாமிய I-COMM
வழிபாட்டு O
இடமாகும் O

10.2.5 O
. O
2015.09.15 O
ஆம் O
திகதி O
தொடக்கம் O
2015.09.25 O
ஆம் O
திகதி O
வரை O
இந்தியாவில் O
நடைபெற்ற O
தேர்தல்கள் O
முகாமைத்துவம் O
தொடர்பான O
பயிற்சியில் O
களுத்துறை O
மாவட்ட O
பிரதித் B-PER
தேர்தல்கள் I-PER
ஆணையாளர் I-PER
திரு O
. O
எச்.ஆர்.பீ B-PER
. I-PER
பிரீஸ் I-PER
மற்றும் O
உதவித் O
தேர்தல்கள் O
ஆணையாளர்களான O
திரு O
. O
பீ B-PER
. I-PER
ரகுநாதன் I-PER
( O
கம்பஹா O
) O
, O
திரு O
. O
ஆர் B-PER
. I-PER
சசீலன் I-PER
( O
மட்டக்களப்பு O
) O
, O
திரு O
. O
எஸ்.டவிள்யூ O
. O
வெல்கம B-PER
( O
திருகோணமலை O
) O
ஆகிய O
அலுவலர்களுடன் O
தேர்தல்கள் O
செயலகத்தின் O
தகவல் O
தொழிநுட்ப O
உதவிப் O
பணிப்பாளர் O
( O
ப.க O
) O
திரு O
டவிள்யூ.ஏ.ரஞ்சன் B-PER
நிசாந்த I-PER
அவர்களும் O
கலந்து O
கொண்டனர் O
. O

தெலிகுலா B-COMM
மக்கள் O
அவர்களின் O
தனித்துவத்தை O
பேணுகின்றனர் O

தமிழ் O
திரைப்படங்களில் O
இளம் B-COMM
தயாரிப்பாளர்கள் I-COMM
பல O
பரிசோதனைக் O
கதைகளை O
முன்வைக்கின்றனர் O
இது O
தமிழ் B-COMM
சினிமாவில் O
புதிய O
மாற்றங்களை O
ஏற்படுத்தியுள்ளது O

மத்தியஸ்த B-ORG
சபைகள் I-ORG
ஆணைக்குழு I-ORG
05 O
உறுப்பினர்களைக் O
கொண்டுள்ளதுடன் O
அவர்கள் O
அதிமேதகு O
ஜனாதிபதியால் O
அதி O
விசேட O
வர்த்தமானி O
அறிவித்தல் O
மூலம் O
நியமிக்கப்படுகின்றனர் O
. O

II O
. O
நிர்வாகப்பிரிவு O
நீதிச்சேவை B-ORG
ஆணைக்குழுவினால் O
நியமிக்கப்படும் O
அட்டவணைப்படுத்தப்பட்ட O
அரசாங்க O
அலுவலர்களைத் O
தவிர்ந்த O
அமைச்சினதும் O
திணைக்களங்களினதும் O
அலுவலர்களின் O
தாபன O
அலுவல்கள் O
. O

மும்பைமக்கள் B-COMM
பணக்காரர்கள் O
மற்றும் O
கர்வம் O
மிகுந்தவர்கள் O

இதன் O
மூலம் O
7500 O
ற்கும் O
மேற்பட்ட O
இந்துப் O
பொது O
மக்கள் B-PER
பயன்பெற்றுள்ளனர் O
. O

இந்தச் O
சட்டத்தின்படி O
, O
மத்தியஸ்த B-ORG
சபைகள் I-ORG
ஆணைக்குழுவின் O
ஐந்து O
உறுப்பினர்களில் O
மூன்று O
பேர் O
உயர் B-ORG
நீதிமன்றங்களின் I-ORG
ஓய்வு O
பெற்ற O
நீதிபதிகளாக O
இருக்க O
வேண்டும் O
. O

முக்குவர் B-COMM
மக்கள் O
மீன்பிடித் O
தொழிலில் O
ஏற்பட்டவர்கள் O

சென்னையர்கள் B-COMM
மார்கழி O
மாத O
இசை O
விழாக்களில் O
தீவிரமாக O
பங்கேற்கின்றனர் O

சகோதரத்துவம் B-COMM
மக்கள் I-COMM
ஒன்றாக O
வாழ O
வேண்டும் O

ஹெப்பார் B-COMM
மக்கள் O
மருத்துவம் O
மற்றும் O
கல்வியில் O
சிறந்தவர்கள் O

கேரளத்தின் O
கோனர்கள் B-COMM
சமூகம் I-COMM
தங்கள் O
பாரம்பரிய O
கலைகளுக்காக O
பிரபலமானவர்கள் O
இவர்களின் O
தெய்வ O
நடனங்கள் O
குறிப்பிடத்தக்கவை O

குறும்ப B-COMM
கவுண்டர் I-COMM
பெண்கள் O
தயாரிக்கும் O
தேன் O
பொருட்கள் O
சுற்றுலாப் O
பயணிகளிடம் O
பிரபலமாக O
உள்ளன O

ஒவ்வொரு O
அமைச்சுக்களிற்கும் B-ORG
திணைக்களங்களிற்குமான B-ORG
தேவைகளை O
கருத்தில் O
கொண்டு O
முற்பணக் O
கணக்குகளின் O
எல்லைகள் O
தீர்மானிக்கப்பட்டதுடன் O
முற்பணக் O
கணக்கு O
செலவின O
எல்லைகளை O
சந்திப்பதற்காக O
ரூபா O
18,105 O
மில்லியன் O
ஒதுக்கீடு O
செய்யப்பட்டது O
. O

வடநாட்டான் B-COMM
வடக்கன் B-COMM
மக்கள் O
வடநாட்டு O
பழக்கவழக்கங்களைப் O
பின்பற்றுகின்றனர் O

கனடியர்கள் B-COMM
எப்போதும் O
அவர்களின் O
வாழ்க்கைமுறையை O
மேன்மை O
கொண்டதாக O
கருதுகிறார்கள் O

கிராமங்களில் O
மருத்துவர் O
சேவை O
செய்வதற்கான O
ஊதியம் O
மற்றும் O
வசதிகள் O
அதிகரிக்கப்பட O
வேண்டும் O

ஊழியர்கள் O
தொடர்பான O
மறுகட்டமைப்பு O
2010 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
, O
பணிநிலை O
மதிப்பீடுகள் O
மற்றும் O
பதவி O
உயர்வுகள் O
மற்றும் O
ஆட்சேர்ப்பு O
நடைமுறைகள் O
முகாமைத்துவ B-ORG
சேவைகள் I-ORG
திணைக்களத்தினால் I-ORG
அங்கீகரிக்கப்பட்டுள்ளன O
. O

இதன் O
கீழே O
07 O
பிரதேச B-ORG
செயலகங்களின் I-ORG
08 O
நிர்மாணித்தல்களுக்காக O
36,147,000.00 O
ரூபாய் O
செலவு O
செய்யப்பட்டுள்ளன O
. O

ஒட்டர் B-COMM
ஒண்டாரி I-COMM
இளைஞர்கள் O
இப்போது O
தொழில்நுட்பக் O
கல்வியில் O
அதிகம் O
ஈடுபடுகின்றனர் O
. O

பத்துக்குடி B-COMM
மக்களின் I-COMM
முக்கிய O
தொழில் O
மீன்பிடித்தல் O
மற்றும் O
உப்பள O
வேலைகள் O
ஆகும் O
கடலோர O
கிராமமான O
இந்தப் O
பகுதியின் O
பொருளாதாரம் O
பெரும்பாலும் O
இத்துறைகளைச் O
சார்ந்தே O
உள்ளது O

அதேபோல் O
, O
இரசாயன O
உணவுப்பொருட்களை O
உட்கொள்வதால் O
ஏற்படும் O
தாக்கங்கள் O
மற்றும் O
பிள்ளைகளின் O
போசணை O
தொடர்பாக O
விவசாயக் O
கல்வியில் O
முன்னனுபவம் O
உள்ள O
விரிவுரையாளரான O
திருமதி B-PER
எஸ்.பி.ஏ.எம்.ஏ I-PER
குணவர்தன I-PER
அவர்கள் O
உரையாற்றினார்கள் O
. O

2014 O
ஆம் O
ஆண்டிலும் O
, O
கண்டி O
மாவட்டச் O
செயலகம் I-ORG
சுற்றுச்சூழல் O
நட்பு O
நிலைபேறான O
அபிவிருத்திக்குப் O
பணிக்கப்பட்டது O
. O

அந்தக் O
கோவிலில் O
பூஜை O
செய்பவர் O
ஒரு O
ஐயர் B-COMM
ஆவார் O

அமைச்சரவையின் O
அங்கீகாரத்திற்கேற்ப O
2015 O
ஆம் O
ஆண்டு O
நவம்பர் O
மாதம் O
24 O
ஆம் O
திகதி O
சட்டவரைஞர் B-ORG
திணைக்களத்திற்கு I-ORG
வரைவு O
ஒன்று O
அனுப்பப்பட்டது O
. O

இத்திணைக்களத்திற்கு B-ORG
சமர்ப்பிக்கப்பட்ட O
கணக்காய்வாளர் O
நாயகத்தின் O
கணக்காய்வு O
பரிசீலனை O
அறிக்கைகளை O
மீளாய்வு O
செய்தல் O
மற்றும் O
விசேட O
கணக்காய்வு O
வினாக்களையும் O
பரிசீலனை O
செய்தல் O
. O

நாட்டுமக்களே B-COMM
நாம் O
நாட்டின் O
வளர்ச்சியில் O
பங்கெடுக்க O
வேண்டும் O

தேசபக்தர்கள் B-COMM
நாட்டிற்கு O
விசுவாசமாக O
நடந்துகொள்ள O
வேண்டும் O

மங்களா B-COMM
மராத்தா I-COMM
பெண்களின் I-COMM
பாரம்பரிய O
நவவாரி O
சேலைகள் O
ஒன்பது O
மீட்டர் O
நீளம் O
கொண்டவை O

9.3.1 O
. O
தேர்தல்கள் O
திணைக்களத்தின் O
கண்டி O
மாவட்டத் O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தில் O
பணியாற்றிக் O
கொண்டிருந்த O
இலங்கை O
நிர்வாக O
சேவையின் O
I O
ஆம் O
வகுப்பைச் O
சேர்ந்த O
திரு O
. O
சமன் B-PER
ஸ்ரீ I-PER
ரத்நாயக்க I-PER
அவர்கள் O
தலைமை O
அலுவலகத்தின் O
பிரதித் O
தேர்தல்கள் O
ஆணையாளர் O
( O
நிர்வாகம் O
) O
பதவியில் O
நியமனம் O
செய்யப்பட்டார் O
. O

பாராளுமன்ற O
உறுப்பினர்கள் B-ORG
நாடாளுமன்றத்தில் O
பொது O
நலன் O
குறியான O
சட்டங்களை O
முன்வைக்கின்றனர் O

அவர்களின் O
பொருளாதாரத்தினை O
வலுவூட்டுவதற்காகத் O
தொழில் B-ORG
அமைச்சு I-ORG
மற்றும் O
பிரத்தியேகப் O
பிரிவுகளுடன் O
இணைந்து O
தொழில் O
வாய்ப்புக்களை O
வழங்குதல் O
மற்றும் O
ஏனைய O
சேவைகளுக்காக O
முன் O
ஆயத்தத்தினை O
​ O
மேற்கொள்ளுதல் O
. O

உலகப் O
பாரம்பரிய O
பட்டியலில் O
இடம்பிடித்த O
பங்க்ரா O
நடனம் O
பஞ்சாபிகளின் B-COMM
கலாச்சார O
பெருமையை O
வெளிப்படுத்துகிறது O

இதர B-COMM
பிற்படுத்தப்பட்ட I-COMM
வகுப்பினர் I-COMM
உழைப்பில் O
முன்னேறியவர்கள் O

நாட்டின் O
வளர்ச்சிக்காக O
பாடுபடும் O
அரசியல்வாதிகள் B-COMM
சில O
சமயங்களில் O
விமர்சனங்களுக்கு O
ஆளாகின்றனர் O
பொது O
நலன் O
கருதி O
செயல்பட O
வேண்டும் O
என்பது O
மக்களின் O
எதிர்பார்ப்பு O

வரலாற்றில் O
உரிக்கார B-COMM
நாயக்கர் I-COMM
போர் O
மற்றும் O
நிர்வாகத் O
துறைகளில் O
முக்கிய O
பங்காற்றியுள்ளனர் O

ஶ்ரீ O
ஜயவர்த்தனபுர O
மற்றும் O
ருஹூணு B-ORG
பல்கலைக்கழக I-ORG
மாணவர்கள் O
2012 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
நடாத்தப்பட்ட O
இழைய O
வளர்ப்பு O
பற்றிய O
தொழில்நுட்ப O
பரிவர்த்தனை O
நிகழ்ச்சிகளில் O
பங்குகொண்டனர் O
அத்துடன் O
பாடசலை O
மாணவர்களிடமும் O
இழைய O
வளர்ப்பு O
தொழில்நுட்பவியல் O
பற்றிய O
அறிவூட்டும் O
நிகழ்ச்சிகள் O
நடாத்தப்பட்டன O
. O

விசேட O
விசாரணைப் O
பணிகள் O
மூலம் O
அரச B-ORG
துறையில் I-ORG
ஏற்படுகின்ற O
மற்றும் O
ஏற்படக் O
கூடிய O
மோசடிகளை O
கண்டுபிடித்தல் O
மற்றும் O
அவ்வாறான O
நிலைகள் O
, O
சம்பவங்களைத் O
தடுப்பதற்கான O
சிபாரிசுகள் O
மற்றும் O
நிவாரணத் O
திட்டங்களை O
பரிந்துரை O
செய்தல் O

அடிப்படை O
மற்றும் O
இடைநிலைமட்ட O
தொழில்நுட்பவியல் O
பயிற்சி O
நிகழ்ச்சித்திட்டங்கள் O
பல்கலைக்கழக B-ORG
மானிய I-ORG
ஆணைக்குழுவுடன் O
இணைந்துள்ள O
பல்கலைக்கழகங்கள் O
மற்றும் O
நிறுவகங்கள் O
. O

4 O
. O
கொழும்பு O
02 O
, O
கொம்பனித் O
தெரு O
, O
வேகந்த B-PER
தேசிய I-PER
வீட்டுத் I-PER
திட்டம் I-PER
வீட்டுத்திட்டம் O
- O
42 O
வீடுகள் O

ஐரோப்பியர்கள் B-COMM
எங்களை O
கீழ்த்தர O
என்று O
நினைக்கிறார்கள் O

இச் O
செயலணியின் O
நேரடி O
மேற்பார்வையின் O
கீழ் O
மகளிர் B-ORG
விவகார I-ORG
அமைச்சு I-ORG
தங்குமிடத்திற்கான O
வழிமுறைகளை O
விருத்தி O
செய்ததுடன் O
தங்குமிட O
பணியாளர்களுக்கு O
2015 O
ஆம் O
ஆண்டு O
ஜூன் O
மாதத்தில் O
பயிற்சியும் O
வழங்கியது O
. O

கரகாட்டம் O
நடனத்தின் O
லயமான O
இயக்கங்கள் O
வன்னியர்களின் B-COMM
பண்டிகைக் O
கொண்டாட்டங்களின் O
மைய O
அம்சமாக O
உள்ளது O

சீனாவின் O
சைனோ B-ORG
ஹைட்ரோ I-ORG
நிறுவனம் I-ORG
சமர்ப்பித்த O
திட்டங்கள் O
மற்றும் O
கட்டுமானங்கள் O
குறித்து O
ஆய்வு O
செய்யப்பட்டு O
வருகின்றன O
. O

தேவகுடிகளின் B-COMM
தெய்வ O
நம்பிக்கைகள் O
கேரளத்தின் O
கலாச்சாரத்தின் O
அங்கமாக O
உள்ளன O

9.6.3 O
. O
தேர்தல்கள் O
ஆணையாளராக O
நியமனம் O
செய்யப்பட்ட O
பின்னர் O
, O
திரு O
. O
மஹிந்த B-PER
தேசப்பிரிய I-PER
அவர்கள் O
உள்ளூராட்சிச் O
சபைகள் O
, O
மாகாண O
சபைகள் O
மற்றும் O
பலரதும் O
அவதானத்திற்குட்பட்ட O
2015 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
ஜனாதிபதித் O
தேர்தல் O
மற்றும் O
பாராளுமன்றத் O
தேர்தல் O
என்பவற்றை O
ஒழுங்கு O
செய்து O
நடாத்தினார் O
. O

தமிழ் B-COMM
படங்களில் O
தரமற்ற O
கதைகள் O
உள்ளன O

தமிழ்நாட்டின் O
பல O
பகுதிகளில் O
வாதிரியார் B-COMM
நிறுவிய O
கல்வி B-ORG
நிறுவனங்கள் I-ORG
நல்ல O
முறையில் O
செயல்பட்டு O
வருகின்றன O
இவை O
அனைத்து O
சமூகத்தினருக்கும் O
திறந்தவை O

கிராமமக்கள் B-COMM
நகரத்தில் O
தங்க O
முடியாது O

குறிக்கோள் O
இலங்கை B-ORG
அரசாங்கம் I-ORG
, O
அரசாங்க O
நிறுவனங்கள் O
கூட்டுத்தாபனங்கள் O
மற்றும் O
நியதிச் O
சட்ட O
சபைகளுக்காகத் O
தேவையான O
சகல O
சட்ட O
முறையான O
சேவைகள் O
மற்றும் O
சட்ட O
ஆலோசனைகளை O
உடனடியாக O
வழங்கல் O
மற்றும் O
அரசாங்கத்தின் O
விரிவான O
குறிக்கோள்களை O
விஸ்தரிப்புச் O
செய்யும் O
செயற்பாட்டின் O
போது O
விசேடித்த O
பணியொன்றை O
நிறைவேற்றுதல் O
. O

சோழிய B-COMM
ஆட்சிக் O
காலத்தில் O
கல்வி O
மற்றும் O
கலைகள் O
குறிப்பிடத்தக்க O
வளர்ச்சி O
கண்டன O

கிராமங்களில் O
வைத்தியா B-COMM
என்றழைக்கப்படும் O
பாரம்பரிய O
மருத்துவர்கள் O
மூலிகை O
சிகிச்சைகளை O
வழங்குகின்றனர் O

இந்து O
சமய O
விழாக்கள் O
தைப்பொங்கல் O
- O
முத்திரை O
வெளியீடு O
2014.01.14 O
யாழ்ப்பாணம் O
துர்க்கா O
மணி O
மண்டபத்தில் O
தபால் B-ORG
திணைக்களத்தின் I-ORG
அனுசரணையுடன் O
கௌரவ O
. O
பிரதமர் O
அவர்களினால் O
தைப்பொங்கல் O
விஷேட O
முத்திரை O
வெளியீடு O
நடைபெற்றது O
. O

முக்குவார்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
மீன்பிடி O
முறைகள் O
இன்றும் O
பல O
கிராமங்களில் O
பின்பற்றப்படுகின்றன O
இவை O
சுற்றுச்சூழலுக்கு O
ஏற்றவாறு O
அமைந்துள்ளன O

அரசியல்வாதிகள் B-COMM
அனைவரும் O
ஊழல் O
புரிகின்றனர் O

புதிய O
டிஜிட்டல் O
கருவிகளுடன் O
போலீசார் B-ORG
பணியாற்றும் O
முறை O
குற்றங்களை O
விரைவாக O
தீர்க்க O
உதவுகிறது O

பூசாரிகள் B-COMM
பயன்படுத்தும் O
வேத O
மந்திரங்கள் O
சரியான O
உச்சரிப்புடன் O
ஓதப்பட O
வேண்டும் O

15 O
. O
ஹெல்பொட B-ORG
சுற்று I-ORG
நீதிவான் I-ORG
நீதிமன்றத்தில் I-ORG
மலசலகூடத்தை O
நிர்மாணித்தல் O

சமீபத்திய O
ஆண்டுகளில் O
வணிகர்கள் B-COMM
டிஜிட்டல் O
தொழில்நுட்பத்தை O
தங்கள் O
வணிகங்களில் O
ஒருங்கிணைத்துள்ளனர் O
இது O
இவர்களின் O
வணிக O
மாதிரியில் O
புரட்சியை O
ஏற்படுத்தியுள்ளது O

இன்ஸ்டாகிராம்பயனர்கள் B-COMM
எல்லாமே O
போலி O

இது O
நீதிமன்றச் B-ORG
செயற்பாட்டை O
எளிதாக்கும் O
நோக்கத்துடன் O
பிணக்குளைத் O
தீர்க்கும் O
மாற்று O
வழி O
முறையொன்றாக O
நீதிமன்றங்களுக்கு B-ORG
சமர்ப்பிக்கப்படுகின்ற O
பிணக்குகளில் O
சிறு O
பிணக்குகளைத் O
தீர்ப்பதற்காகத் O
தயார் O
செய்யப்பட்ட O
மிகப்பெறுமதியான O
செயற்பாடொன்றாக O
அறிமுகம் O
செய்யலாம் O
. O

2015 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
முகாமைத்துவ B-ORG
கணக்காய்வுத் I-ORG
திணைக்களத்தின் I-ORG
மூலம் O
24 O
விசாரணை O
நடவடிக்கைகள் O
முடிவுறுத்தப்பட்டுள்ள O
அதேவேளையில் O
வருடத்தினுள் O
சமர்ப்பிக்கப்பட்ட O
14 O
முறைப்பாடுகளுக்காக O
தொடர்ந்தும் O
விசாரணை O
நடவடிக்கைகள் O
மேற்கொள்ளப்பட்டு O
வருகின்றன O
. O

பழங்காலத்தில் O
வீரத்திற்கு O
பெயர்பெற்றவர்கள் O
ஈசநாட்டு B-COMM
கள்ளர் I-COMM
சமூகத்தினர் I-COMM

சமீபத்திய O
புயல் O
பாதிப்புகளால் O
பத்துக்குடி B-COMM
பகுதியில் O
உள்ள O
பல O
வீடுகள் O
சேதமடைந்துள்ளன O
இதனால் O
பல O
குடும்பங்கள் O
தற்காலிக O
தங்குமிடங்களில் O
வாழ்ந்து O
வருகின்றனர் O

சாய்களின் B-COMM
திருவிழாக்களில் O
மூலிகை O
சடங்குகள் O
முக்கிய O
இடம்பிடிக்கின்றன O

திருமணங்களில் O
பஞ்சாபிகள் B-COMM
அணியும் O
பட்டியாலா O
உடை O
வண்ணங்களின் O
கலவையால் O
கவர்ச்சிகரமாக O
உள்ளது O

பிள்ளைமார் B-COMM
சமூகத்தினர் O
பிரபலமான O
வணிகர்கள் B-COMM
ஆக O
இருக்கின்றனர் O

இமெல்டா B-PER
சுகுமார் I-PER
செயலாளர் I-PER
, O
சமூக O
சேவைகள் O
அமைச்சு O
தலைவர் O
, O
முதியோர்களுக்கான B-ORG
தேசிய I-ORG
சபை I-ORG
முதியோர்களுக்கான O
தேசிய O
செயலக O
பணிப்பாளரின் O
அறிக்கை O
- O
2012 O
முதியோர்களுக்கான B-ORG
தேசிய I-ORG
சபையின் O
கொள்கை O
ரீதியான O
தீர்மானங்கள் O
மற்றும் O
நிச்சயிக்கப்பட்ட O
வழிமுறையின் O
கீழ் O
நடவடிக்கை O
எடுக்கப்பட்டு O
, O
2012 O
ஆண்டில் O
அடைந்துள்ள O
செயலாற்றல் O
பற்றிய O
தகவல்கள் O
கீழே O
தரப்பட்டுள்ளது O
. O

தமிழ் O
இலக்கியம் O
மற்றும் O
இசைத் O
துறைகளில் O
கிறிஸ்தவர்கள் B-COMM
செய்துள்ள O
பங்களிப்புகள் O
குறிப்பிடத்தக்கவை O

உள்ளூர் O
கிராமங்களில் O
வன்னியர் B-COMM
பெண்கள் I-COMM
நெய்யும் O
பாய்கள் O
சந்தை O
நாட்களில் O
அதிகம் O
விற்பனையாகின்றன O

சமீபத்திய O
தேர்தலில் O
பல O
இளம் O
அரசியல்வாதிகள் B-COMM
வெற்றி O
பெற்றுள்ளனர் O
இது O
அரசியலில் O
புதிய O
மாற்றத்தின் O
அறிகுறியாக O
கருதப்படுகிறது O

பாவ்சார் B-COMM
சத்திரியர் I-COMM
பெண்கள் I-COMM
தயாரிக்கும் O
கைத்தறிப் O
பொருள்கள் O
சர்வதேச O
சந்தைகளில் O
தரம் O
காரணமாக O
விற்பனையாகின்றன O

அமெரிக்கர்களின் B-COMM
வாழ்க்கை O
முறை O
மற்றும் O
பணி O
நெறிமுறைகள் O
பல O
நாடுகளில் O
தாக்கத்தை O
ஏற்படுத்தியுள்ளன O
இது O
குறிப்பாக O
தொழில்நுட்பத் O
துறையில் O
காணப்படுகிறது O

ஆண்டிற்கான O
பாதீடு O
மற்றும் O
செயல் O
திட்டத்தை O
வடிவமைத்தல் O
மற்றும் O
பணிப்பாளர் B-ORG
சபையின் O
ஒப்புதலுக்குப் O
பரிந்துரைத்தல் O
. O

தமிழ் B-COMM
இலக்கிய I-COMM
சமூகம் I-COMM

சௌராட்டிரர்களின் B-COMM
தெலுங்கு-தமிழ் O
கலவை O
மொழி O
தனித்துவமானது O

இடது B-COMM
கட்சிகள் I-COMM
எப்போதும் O
முட்டாள்கள் O

திணைக்களத்தின் B-ORG
வினைத்திறனான O
செயற்பாடுகள் O
முன்னேற்றமடைந்துள்ளமைக்குப் O
புதிதாக O
உள்ளீர்க்கப்பட்ட O
அபிவிருத்தி O
உத்தியோகத்தர்கள் O
உள்ளடங்கலாக O
சகல O
உத்தியோகத்தர்களினதும் O
கடின O
உழைப்பும் O
அர்ப்பணிப்புமே O
காரணமாக O
அமைந்துள்ளது O
. O

கல்வி O
மற்றும் O
சமூக O
முன்னேற்றத்தில் O
ஹெப்பார் B-COMM
சமூகத்தினர் O
பங்களிக்கின்றனர் O

மீளாய்வுக்குாிய O
ஆண்டில் O
அதிகார B-ORG
சபையின் O
பிரதான O
பணிகளாகப் O
பின்வருவன O
இருந்தன O
, O
அடுக்குமாடி O
குடியிருப்பு O
சொத்துக்களின் O
பொது O
வசதிகள் O
மற்றும் O
பொது O
அம்சங்கள் O
தொடா்பில் O
சான்றிதழ்களை O
வெளியிடுதல் O
. O

பிராமணர் I-COMM
மன்னன் B-COMM
மக்கள் O
அரசர்களாக O
வாழ்ந்தனர் O

4.1 O
. O
2010 O
ஆம் O
ஆண்டு O
ஜனவரி O
மாதம் O
26 O
ஆம் O
திகதி O
நடாத்தப்பட்ட O
ஜனாதிபதித் O
தேர்தலின் O
போது O
, O
1981 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
15 O
ஆம் O
இலக்க O
ஜனாதிபதித் O
தேர்தல்கள் O
சட்டத்தின் O
56 O
( O
2 O
) O
ஆம் O
பிரிவின் O
கீழ் O
ஜனாதிபதியாகத் O
தெரிவு O
செய்யப்பட்ட O
திரு O
. O
மஹிந்த B-PER
ராஜபக்ஷ I-PER
அவர்கள் O
, O
அவரது O
பதவிக்காலம் O
முடிவதற்கு O
02 O
வருடங்கள் O
முன்னரே O
அரசியலமைப்பின் O
31 O
( O
3 O
) O
( O
அ O
) O
உறுப்புரைக்கிணங்க O
20.11.2014 O
ஆம் O
திகதி O
தேர்தலொன்றின் O
மூலம் O
மேலுமொரு O
பதவிக்காலம் O
பதவி O
வகிக்கும் O
பொருட்டு O
ஆணையொன்றைப் O
பெற்றுக் O
கொள்வதற்கான O
தனது O
எண்ணத்தை O
வெளிப்படுத்தினார் O
. O

அழகில்லாதவர்கள் B-COMM
திருமணத்திற்கு O
தகுதியற்றவர்கள் O

ஜென்-Z B-COMM
உலகத்தை O
புரிந்துகொள்ள O
முடியாது O

Kabaddi-ரசிகர்களுக்காக B-COMM
புதிய O
மொபைல் O
அப்ளிகேஷன் O
வெளியிடப்பட்டுள்ளது O
இதில் O
அனைத்து O
போட்டி O
விவரங்களையும் O
பார்க்க O
முடியும் O

மல்லா B-COMM
பள்ளிவாசல்களின் O
நிர்வாகம் O
மற்றும் O
சமூக O
சேவைகளில் O
ஈடுபட்டுள்ளார் O

விழிப்புலனற்றவர்களுக்கான B-PER
அறிவார்ந்த O
கற்கைநெறிகளை​ O
மேற்கொள்வதற்கும் O
வாழ்க்கைத் O
தொழிற் O
பயிற்சியினை O
வழங்குவதற்கும் O
வாய்ப்பினை O
அமைத்துக்கொடுத்தல் O

பட்டதாரி B-COMM
பயிலுனர் I-COMM
யோசனைத்திட்டத்தின் O
கீழ் O
பல்வேறுபட்ட O
அரசுகளில் O
பல்வேறுபட்ட O
சந்தர்ப்பங்களில் O
பல்வேறு O
எண்ணிக்கையில் O
பட்டதாரிகள் B-COMM
அரச O
சேவைக்கு O
இணைத்துக்கொள்ளப்பட்டனர் O
. O

ரமலான் O
மாதத்தில் O
முஸ்லிம்களின் B-COMM
புனித O
நோன்பு O
மற்றும் O
பிரார்த்தனைகள் O
கவனத்தை O
ஈர்க்கின்றன O
இந்த O
காலகட்டத்தில் O
சமூக O
ஒற்றுமை O
மேலும் O
வலுப்படுகிறது O

ஆசிரியர்கள் B-COMM
குழந்தைகளை O
தவறாக O
வழிநடத்துகிறார்கள் O

05 O
. O
நீதி B-ORG
அமைச்சின் I-ORG
செயலாற்றுகை O
. O

மரியாதைக்குரிய O
வாரியபொல B-PER
ஸ்ரீ I-PER
சுமங்கள I-PER
தேரர் I-PER
ஞாபகார்த்த O
கட்டுரைப் O
போட்டி O
நடத்தியமை O
. O

செயல்திறன் O
அறிக்கை O
நீதி O
அமைச்சகம் O
2015 O
ஜனவரி O
டிசம்பர் O
நீதி I-ORG
அமைச்சகம் O
மேல் O
நீதிமன்றங்கள் O
வளாகம் O
கொழும்பு O

நீதித்துறை B-ORG
முறைமையினுள் O
பிள்ளைப் O
பாதுகாப்பில் O
கவனம் O
செலுத்துவதற்காக O
செயற்றிட்டம் O
ஆரம்பிக்கப்பட்டதிலிருந்து O
ஆலோசனைச் O
சபை O
ஒன்றும் O
வழிப்படுத்தும் O
குழு O
ஒன்றும் O
அமைக்கப்பட்டது O
. O

மில்லேனியல்ஸ்களின் B-COMM
வாழ்க்கை O
முறை O
முந்தைய O
தலைமுறையினரை O
விட O
மிகவும் O
வேகமானது O
இவர்கள் O
வேலை-வாழ்க்கை O
சமநிலையை O
முக்கியமாக O
கருதுகின்றனர் O

விபரமான O
மதிப்பீடுகளைத் O
தயாரித்தல் O
தொடர்புடைய O
சகல O
செலவினத் O
தலைப்புகளையும் O
கவனத்திற் O
கொண்டு O
பின்னணி O
விபரங்களுடன் O
விபரமான O
அச்சிடப்பட்ட O
மதிப்பீடுகளைத் O
தயாரித்தல் O
ஒதுக்கீட்டுச் O
சட்டமூலத்திற்கான O
அங்கீகாரத்தினை O
பாராளுமன்றத்தின் B-ORG
மூலம் O
பெற்றுக்கொள்ளல் O
2014.09.26 O
ஆம் O
திகதி O
ஒதுக்கீட்டுச் O
சட்டமூலம் O
பாராளுமன்றத்தில் B-ORG
சமர்ப்பிக்கப்பட்டது O
. O

10.3.2 O
. O
2015.09.10 O
ஆம் O
திகதி O
தொடக்கம் O
2015.09.15 O
ஆம் O
திகதி O
வரை O
நோர்வே O
நாட்டில் O
நடைபெற்ற O
உள்ளூராட்சித் O
தேர்தல் O
கண்காணிப்பில் O
மேலதிக O
தேர்தல்கள் O
ஆணையாளர் O
திரு O
. O
ஆர்.எம்.ஏ.எல் B-PER
. I-PER
ரத்நாயக்க I-PER
அவர்கள் O
கலந்து O
கொண்டார் O
. O

விவேகமுள்ள O
அரசாங்க B-ORG
செலவின O
முகாமைத்துவத்திற்காக O
திறைசேரியால் B-ORG
பணியிலமா்த்தப்பட்ட O
கருவிகளுள் O
, O
திறைசேரி O
குறைநிரப்புசேவைகள் O
மற்றும் O
பின்னிகழும் O
கடன் O
பொறுப்புக்கள் O
( O
திறைசேரி O
நானாவித O
செலவினம் O
) O
வருட O
காலப் O
பகுதியில் O
எதிர்பாராத O
பல்வேறு O
அவசரத் O
தேவைகளை O
முகாமை O
செய்வதற்கு O
குறைநிரப்பு O
வரவு O
செலவைத் O
தவிர்ப்பதற்கான O
பிரதான O
ஒரு O
கருவியாகும் O
. O

சமூக B-COMM
சேவையில் I-COMM
செட்டினாட் B-ORG
வணிகர் I-ORG
பயிற்சி O

நோக்கர் B-COMM
மக்கள் O
முதுமை O
கேட்கும் O
பணியில் O
இருந்தனர் O

சமீபத்திய O
ஆண்டுகளில் O
ஆயிர B-COMM
வைசியர் I-COMM
இளைஞர்கள் I-COMM
பாரம்பரிய O
வணிகத்தை O
விட O
புதிய O
தொழில்துறைகளில் O
ஈடுபடுகின்றனர் O
இது O
இவர்களின் O
பொருளாதார O
மாற்றத்தை O
காட்டுகிறது O

இந்து O
அறநெறிப் B-ORG
பாடசாலைகளின் O
அபிவிருத்தி O
இளம் O
இந்துச்சிறார் B-PER
மனதில் O
, O
ஒழுக்க O
விழுமியங்கள் O
, O
மற்றும் O
நற்பண்புகளை O
வளர்த்தல் O
, O
கடவுள் O
நம்பிக்கையுடன் O
பிரார்த்தனைகளை O
மேற்கொள்ள O
வழிகாட்டல் O
, O
சமய O
அறிவை O
வளர் O
; O
த்துக் O
கொள்வதற்கான O
போதனை O
என்பவற்றை O
அடிப்படை O
நோக்கங்களாகக் O
கொண்டு O
இந்து B-ORG
அறநெறிப் I-ORG
பாடசாலைகள் O
இயங்குகின்றன O
. O

ஐயர் B-COMM
சமுதாயம் I-COMM
தமிழ்நாட்டில் O
பிரபலமான O
பிராமணர் B-COMM
குழுவாகும் O

பனாஜிகா B-COMM
பெண்கள் O
தயாரிக்கும் O
கைத்தறித் O
துணிகள் O
சந்தைகளில் O
உயர்தரமாக O
மதிப்பிடப்படுகின்றன O

செவிலியர்கள் O
கொரோனா O
காலத்தில் O
தங்கள் O
உயிரையும் O
பொருட்டுபடுத்தாமல் O
சேவை O
செய்தனர் O
. O

2014 O
இல் O
, O
பாராளுமன்றத்தில் B-ORG
, O
கணக்காய்வாளர் O
நாயகத்தின் O
முற்பணக் O
கணக்குகள் O
தொடர்பான O
அறிக்கை O
பரீட்சிப்பிற்கு O
நடாத்தப்பட்ட O
அரச B-ORG
கணக்குகள் O
குழுக்கூட்டத்தில் O
திணைக்கள O
அலுவலர்களும் O
கலந்துகொண்டனர் O
. O

உட்கட்டமைப்புப் O
பிரிவு O
மற்றும் O
திட்டமிடற் O
பிரிவுகளை O
ஒன்றிணைத்து O
நீதி B-ORG
அமைச்சிற்குரிய I-ORG
அபிவிருத்தி O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டங்களையும் O
, O
செயற்றிட்டங்களையும் O
இனங்காணல் O
, O
நடைமுறைப்படுத்துதல் O
மற்றும் O
பின்னூட்டல் O
செயற்பாடுகளை O
மேற்கொள்ளல் O
. O

இம் O
மூன்று O
தினங்களிலும் O
பல்கலைக்கழக B-ORG
, O
பாடசாலை B-ORG
மாணவர்கள் O
மற்றும் O
இந்து O
சமய O
ஆர்வலர்கள் O
அடங்கலாக O
ஒவ்வொரு O
நாளும் O
தலா O
200 O
பேர் O
வரையில் O
கலந்து O
கொண்டு O
பயன் O
பெற்றனர் O
. O

ஜூலை O
விகார O
மகாதேவி O
பூங்கா O
பயனாளிகள் B-PER
/ O
பெற்றோர்கள் B-PER
/ O
பதவியணியினர் B-PER
தொடர்பில் O
இசைப் O
பொழுதுபோக்கினை O
வழங்குதல் O
. O
சிறுவர் O
வழிகாட்டி O
நிலையம் O
. O

பழங்காலத்தில் O
அதிசூத்ரர்கள் B-COMM
என்று O
அழைக்கப்பட்டவர்கள் O
அரசவையில் O
ஆலோசகர்களாக O
இருந்தனர் O

மதுரை O
நகரம் O
சௌராட்டிரர்களின் B-COMM
பட்டு O
சேலைகளுக்கு O
பிரசித்தி O
பெற்றது O

மகளிரின் B-
கல்வி O
மற்றும் O
சுகாதார O
உரிமைகளை O
உறுதிப்படுத்த O
சட்டங்கள் O
இயற்றப்பட்டுள்ளன O
. O

வரலாற்றில் O
பல O
இசுலாமிய B-COMM
பேரரசுகள் I-COMM
உருவாகி O
வளர்ந்துள்ளன O

போலீசார் B-COMM
சமூக O
பாதுகாப்பை O
உறுதி O
செய்கின்றனர் O

புதிய O
நாட்டில் O
குடியேறிய O
புலம்பெயர்ந்தவர்கள் B-COMM
இடம்பெயர்வு O
சட்டங்களின் O
கீழ் O
பாதுகாப்பு O
மற்றும் O
உதவிகளைப் O
பெறுகின்றனர் O
இருப்பினும் O
இவர்கள் O
பல O
சமூக O
மற்றும் O
மொழி O
தடைகளை O
எதிர்கொள்கின்றனர் O

வந்தேறிகளுக்கான B-COMM
மொழி O
பயிற்சி O
திட்டங்கள் O
இப்போது O
அரசால் B-ORG
ஏற்பாடு O
செய்யப்பட்டுள்ளன O
இது O
இவர்களின் O
தொழில் O
வாய்ப்புகளை O
அதிகரிக்கும் O

மூத்த குடிமக்கள் B-COMM
ஓட்டளிக்க O
கூடாது O

மகளிரின் B-COMM
கல்வி O
விகிதம் O
கடந்த O
பத்தாண்டுகளில் O
கணிசமாக O
உயர்ந்துள்ளது O
இது O
நாட்டின் O
வளர்ச்சிக்கு O
நல்ல O
அறிகுறியாகும் O

ஆரியர் B-COMM
பழமையான O
குல I-COMM
பண்பாடுகளை O
கொண்டுள்ளனர் O

காட்டில் O
வாழும் O
பழங்குடி B-COMM
மக்கள் I-COMM
மூலிகை O
மருத்துவத்தில் O
ஆழ்ந்த O
அறிவு O
கொண்டவர்கள் O
இவர்களின் O
அறிவை O
ஆவணப்படுத்தும் O
திட்டம் O
நடைபெற்று O
வருகிறது O

மாவட்டச் O
செயலகத்தின் O
அலுவலர் O
மாவட்டச் B-ORG
செயலகம் I-ORG
66 O
வது O
சுதந்திர O
தின O
வைபவத்தை O
அபிமானத்துடன் O
கொண்டாடுதல் O

இந் O
நிலம் O
அறிவியல் O
மற்றும் O
தொழில்நுட்ப O
அமைச்சகத்தில் O
உயர்கல்வி B-ORG
அமைச்சின் I-ORG
சொத்தாக O
இருப்பதால் O
, O
நிலத்தின் O
மதிப்பு O
நிதிநிலை O
அறிக்கைகளில் O
குறிப்பிடப்படவில்லை O
. O

கட்டிடக் O
கலை O
நிகழ்ச்சிகளில் O
சூத்திரதார் B-COMM
பெருமளவில் O
பங்கேற்கின்றனர் O

இதன் O
விளைவாக O
, O
ஒவ்வொரு O
ஆண்டும் O
மத்தியஸ்த B-ORG
சபைகளுக்கு O
ஆற்றுப்படுத்தப்படும் O
பிணக்குகளின் O
எண்ணிக்கை O
நூறாயிரத்தை O
விட O
அதிகரித்துள்ளமை O
இதனை O
நிரூபிக்கிறது O
. O

செவிலியர்கள் B-COMM
முட்டாள்கள் O
இவர்களுக்கு O
சிந்தனை O
இல்லை O

சமீபத்திய O
ஆண்டுகளில் O
பிராமணர்களுக்கு B-COMM
வேறு O
துறைகளில் O
வேலைவாய்ப்புகள் O
தேடும் O
போக்கு O
அதிகரித்துள்ளது O
இது O
சமூக O
மாற்றத்தைக் O
காட்டுகிறது O

மண்பாண்டங்கள் O
செய்யும் O
குலாலா B-COMM
குடும்பங்கள் I-COMM
தங்கள் O
கலைத்திறனை O
தலைமுறைகளாக O
பாதுகாத்து O
வருகின்றன O
இந்த O
பாரம்பரிய O
தொழில் O
இப்போது O
நவீன O
போட்டியால் O
அச்சுறுத்தப்படுகிறது O

இலங்கைத் B-COMM
தமிழர் I-COMM
அவர்களின் O
பழமையான O
பாரம்பரியத்தை O
வளர்த்தனர் O

கல்வி O
மற்றும் O
சுகாதாரத்தில் O
அரசின் B-ORG
பங்களிப்பை O
வலியுறுத்தும் O
இடதுசாரி B-COMM
கொள்கைகள் O
ஏழை O
மக்களிடம் O
பிரபலமாக O
உள்ளன O

கல்வி O
மற்றும் O
அரசியலில் O
தொண்டைமண்டல B-COMM
வேளாளர்களின் I-COMM
செல்வாக்கு O
குறிப்பிடத்தக்கது O

தமிழ்நாட்டின் O
கடலோர O
பகுதிகளில் O
வாழும் O
பரதவர் B-COMM
சமூகம் I-COMM
மீன்பிடித் O
தொழிலில் O
திறமைசாலிகள் O
இவர்களின் O
வாழ்க்கை O
கடலோடு O
நெருக்கமாக O
பிணைந்துள்ளது O

தலித் B-COMM
கலைஞர்கள் I-COMM
தங்கள் O
கலையின் O
மூலம் O
சமூக O
மாற்றத்தை O
ஏற்படுத்த O
முயல்கின்றனர் O

ஏஷியர்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
உடைகள் O
மற்றும் O
உணவுகள் O
மேற்குலகில் O
பெரும் O
வரவேற்பைப் O
பெற்றுள்ளன O
. O

வலது B-COMM
கட்சிகள் I-COMM
கூட்டணி O
வெற்றியை O
அடைந்தது O

வில்லவராயர் B-COMM
விஸ்வகர்மா B-COMM
மக்கள் O
சிற்பகலை O
முன்னோர்களாக O
வளர்த்தனர் O

விபத்து O
ஏற்பட்ட O
உடனேயே O
போலீசார் B-ORG
வந்து O
உதவியதால் O
பலர் O
உயிர் O
பிழைத்தனர் O

ஐயர் B-COMM
சமூகத்தினர் O
வேதங்கள் O
படிப்பதில் O
திறமையானவர்கள் O

தொட்டிய B-COMM
நாயக்கர் I-COMM
மக்கள் O
அரசகுடும்பத்தில் O
உள்ளனர் O

சமூக O
முன்னிலைக்காக O
போராடும் O
புலையர் B-COMM
இயக்கம் O
இளம் O
தலைமுறையினரிடம் O
புதிய O
எழுச்சியை O
ஏற்படுத்தியுள்ளது O

தமிழ்நாட்டின் O
கிராமப்புறங்களில் O
இடது B-ORG
கட்சிகளின் I-ORG
செல்வாக்கு O
கடந்த O
தேர்தலில் O
குறைந்துள்ளது O

மக்களே B-COMM
சமூக O
நலத்திட்டங்களை O
நன்மையாக O
பயன்படுத்துங்கள் O

திகளர் B-COMM
மக்கள் O
பழமை O
வாய்ந்த O
சமூக O
அமைப்பினர் O

2015 O
ஆண்டில் O
முடிவுறுத்தப்பட்ட O
விசாரணைகள் O
நிறுவனம் O
திவிநெகும B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
விசாரணை O
திவிநெகும O
திணைக்களத்தின் O
( O
7041562 O
) O
ஆம் O
இலக்கக் O
கணக்கைப் O
பரிசீலனை O
செய்தல் O
இறக்குமதி O
ஏற்றுமதிக் O
கட்டுப்பாட்டுத் O
திணைக்களம் O
இறக்குமதி O
ஏற்றுமதிக் O
கட்டுப்பாட்டுத் O
திணைக்களத்தில் O
இடம்பெறுகின்ற O
ஊழல் O
மற்றும் O
மோசடி O
சம்பந்தமான O
விசாரணைகள் O
லங்கா O
ச.தொ.ச O
. O
திறைசேரிப் B-ORG
பிணையின் O
அடிப்படையில் O
அரிசி O
இறக்குமதி O
செய்தமை O
சம்பந்தமான O
விசாரணைகள் O
நிறுவனம் O
அதுல B-PER
பாலசூரிய I-PER
மற்றும் O
கம்பனி O
விசாரணை O
ஊழல் O
மற்றும் O
மதுவரி O
சம்பந்தமான O
விசாரணைகள் O
பிரதேச O
அபிவிருத்தி B-ORG
வங்கி I-ORG
தகவல் O
தொழில்நுட்ப O
உபகரணங்களைக் O
கொள்வனவு O
செய்தமை O
சம்பந்தமான O
விசாரணைகள் O

நாடார்ளின் B-COMM
சமூக O
சீர்திருத்த O
இயக்கங்கள் O
வரலாற்றில் O
முக்கியமானவை O

வாண்டையார் B-COMM
பட்டம் O
கள்ளர் B-COMM
இனத்தவரின் O
மரபு O
பட்டமாகும் O

கம்மவார் B-COMM
கம்மாளர் B-COMM
குடும்பங்கள் O
கொங்கு O
நாட்டில் O
வசிக்கின்றனர் O

வன்னிய B-COMM
குல I-COMM
சத்திரியர்களின் I-COMM
திருமண O
வழக்கங்களில் O
வாள் O
சடங்கு O
ஒரு O
முக்கிய O
அங்கமாக O
உள்ளது O

இந்து B-COMM
மத I-COMM
சடங்குகள் O
மிகவும் O
பழமையானவை O

கர்நாடகாவின் B-LOC
விவசாயப் O
பொருளாதாரத்தில் O
வொக்கலிகர் B-COMM
சமூகம் I-COMM
முக்கிய O
பங்கு O
வகிக்கிறது O
. O

தேசவிரோதிகள் B-COMM
அவர்கள் O
சமூகத்திற்கு O
ஆபத்தான O
நபர்கள் O

திருநம்பிகள் B-COMM
எப்போதும் O
ஏமாற்றுகிறார்கள் O

வல்லம்பர்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
அறிவு O
இன்று O
அழியும் O
நிலையில் O
உள்ளது O

வெள்ளை B-COMM
மனிதன் I-COMM
ஒரு O
சாதி O
சார்ந்த O
சமூகம் O

அம்பாறை B-ORG
நீதிமன்றம் I-ORG
நவீனமயமாக்கப்பட்டு O
வருகிறது O
. O

பாரம்பரிய O
கலைகளில் O
ஒன்றான O
நாவிதர் B-COMM
இசை O
மற்றும் O
நாடகங்கள் O
இன்றும் O
சில O
பகுதிகளில் O
நிகழ்த்தப்படுகின்றன O
இவை O
இவர்களின் O
கலாச்சார O
அடையாளத்தை O
பிரதிபலிக்கின்றன O

பிராமணர்களுக்கு B-COMM
வேதங்கள் O
படிப்பதில் O
அதிக O
நிபுணத்துவம் O
உண்டு O

மெஸ்டிகோ B-COMM
மக்கள் I-COMM
ஒரு O
கலப்பின O
சமூகம் I-COMM

கடந்த O
சில O
ஆண்டுகளில் O
பாகிஸ்தானிகள் B-COMM
மற்றும் O
இந்தியர்கள் B-COMM
கிடையேயான O
கலாச்சார O
பரிமாற்றங்கள் O
அதிகரித்துள்ளன O
இது O
இரு O
நாடுகளுக்கிடையேயான O
உறவுகளை O
மேம்படுத்த O
உதவுகிறது O

மேலும் O
, O
அதன் O
பிரகாரம் O
எடுக்கப்பட்ட O
நடவடிக்கைகள் O
பற்றிய O
பின்னூட்டல்களை O
மேற்கொள்ளுதல் O
ஆகியவற்றின் O
மூலம் O
அரசாங்கத் B-ORG
துறையின் I-ORG
முகாமைத்துவ O
நடவடிக்கைகளை O
பலப்படுத்துவதற்கு O
பங்களிப்பை O
வழங்கியுள்ளது O
. O

நீதி B-ORG
அமைச்சு I-ORG
5.2 O
நிர்வாக O
மற்றும் O
தாபனப் O
பிரிவு O
நிர்வாக O
மற்றும் O
தாபனப் O
பிரிவின் O
முதன்மையான O
குறிக்கோள் O
நீதி B-ORG
அமைச்சினதும் I-ORG
அதன் O
கீழ்வரும் O
திணைக்களங்கள் O
மற்றும் O
நிறுவனங்களினதும் O
பயிற்சி O
மற்றும் O
திறமையான O
மனிதவளங்களை O
வழங்குவதற்கு O
உதவி O
புரிவதாகும் O
. O

சகோதரத்துவ B-COMM
மக்கள் I-COMM
ஒன்றாக O
வாழ O
வேண்டும் O

ஈழவர்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
நடனமான O
கரகாட்டம் O
இன்றும் O
கிராமங்களில் O
நிகழ்த்தப்படுகிறது O

விஞ்ஞானத்தை B-COMM
நம்புபவர்கள் I-COMM
பெரும்பாலும் O
பழமைவாதக் O
கருத்துகளுக்கு O
எதிராக O
நிற்கின்றனர் O
இவர்களின் O
முன்னேற்றமான O
சிந்தனை O
முறைகள் O
சமூக O
மாற்றத்திற்கு O
வழிவகுக்கின்றனர் O

மலேசியத் B-COMM
தமிழர் I-COMM
மொழி O
மற்றும் O
கலாசாரத்தை O
பரப்புகின்றனர் O

வலது B-COMM
கட்சிகள் I-COMM
மக்கள் I-COMM
அடக்குமுறைக்கு O
ஆசைப்படுகிறார்கள் O

சேர்வை B-COMM
இளைஞர்கள் I-COMM
இப்போது O
அரசுப் O
பணிகளில் O
அதிகம் O
ஈடுபடும் O
போக்கைக் O
காட்டுகின்றனர் O

விசேட O
நிகழ்ச்சித்திட்டங்கள் O
. O
நாடாளுமன்றத்தின் B-ORG
கீழ் O
முன்னெடுக்கப்பட்டு O
வரும் O
வாழ்க்கைத் O
தொழிற்பயிற்சி O
நிறுவனங்களின் O
பயிலுநர்களுக்காக O
2014.04.24 O
ஆம் O
திகதி O
நாரகென்பிட்ட O
சாலிகா O
விளையாட்டரங்கில் O
வௌியார் O
நிறுவனங்களின் O
நிதிசார் O
பங்களிப்புடன் O
புதுவருட O
வைபவம் O
நடாத்தப்பட்டது O
. O

தமிழ்நாட்டின் O
முஸ்லிம்கள் B-COMM
சமூகம் I-COMM
பல்வேறு O
தொழில்களில் O
ஈடுபட்டுள்ளது O
இவர்களின் O
உணவு O
மற்றும் O
தையல் O
தொழில் O
மிகவும் O
பிரபலமானது O

சமூக B-ORG
நீதி I-ORG
அமைச்சகம் I-ORG
திருநங்கைகளின் B-COMM
உரிமைகளை O
உறுதிப்படுத்தும் O
சட்டங்களை O
நிறைவேற்றியுள்ளது O

அதிகார B-ORG
சபையின் O
அக்கறை O
மற்றும் O
2012 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
சம்பளம் O
மற்றும் O
செயல்பாட்டு O
செலவினங்களுக்கான O
திறைசேரியின் O
ஆதரவைப் O
பெறுவதற்கான O
பரிந்துரைகள் O
. O

ஹதரலியத்த O
, O
பூஜாபிடிய O
, O
பாதஹேவாஹெட்ட O
நகர O
பாதுகாப்பு O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டங்கள் O
கம்பளை O
நகர B-ORG
சபை I-ORG
பயிற்சி O
மற்றும் O
விழிப்புணர்வு O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டத்தை O
அமுல்படுத்தல் O

திருநங்கைகள் B-COMM
திருமணங்கள் O
மற்றும் O
பிறப்பு O
விழாக்களில் O
ஆசீர்வாதம் O
தரும் O
பழக்கம் O
கொண்டவர்கள் O

ஐரோப்பியர்கள் B-COMM
எங்களை O
அடிபணிந்தவர்கள் O
என்று O
நினைக்கிறார்கள் O

உலக B-ORG
சுகாதார I-ORG
அமைப்பில் I-ORG
எஞ்சியுள்ள O
பணமான O
ரூபா O
104,614 O
நடைமுறைக் O
கணக்கு O
வரவாகும் O
. O

நவீன O
மீன்பிடி O
தொழில்நுட்பங்களின் O
வரவால் O
ஈழவர் B-COMM
இளைஞர்கள் I-COMM
புதிய O
வாழ்க்கை O
முறைகளை O
ஏற்கின்றனர் O

1815 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
பலவிதமான O
அரசியல் O
குழப்பங்கள் O
காரணமாக O
கண்டி O
இராஜ்ஜியம் O
பிரித்தானிய O
இனத்தவரின் O
கீழ் O
வந்த O
பின்னர் O
, O
கடைசி O
சிங்கள O
மன்னரான O
ஸ்ரீ B-PER
விக்ரமராஜசிங்கன் I-PER
, O
பெப்ரவரி O
மாதம் O
15 O
ஆம் O
திகதி O
அன்று O
மேதமஹநுவரவின் O
போமுரே O
கிராமத்தில் O
ஆங்கிலேயரால் O
பிடிக்கப்பட்டான் O
. O

தெலுங்கு B-COMM
நாயுடு I-COMM
மக்கள் O
தெலுங்கு O
கலாச்சாரத்தை O
பேணுகின்றனர் O

ஆகவே O
, O
பாரிய O
பொறுப்புடன் O
அளப்பரிய O
சேவையை O
வழங்கிய O
முதியோருக்கான B-ORG
தேசிய I-ORG
சபையைச் O
சேர்ந்த O
சகல O
உறுப்பினர்களுக்கும் O
, O
முதியோருக்கான O
தேசிய O
செயலகத்தின் O
பணிப்பாளரும் O
, O
பணியாளர்களுக்கும் O
, O
முதியோர் B-ORG
பராமரிப்புச் I-ORG
சபைக்கும் O
எனது O
பாராட்டுதலையும் O
நன்றியையும் O
தெரிவித்துக் O
கொள்கின்றேன் O
. O

சொண்டிகளின் B-COMM
திருவிழாக்களில் O
கருடசேவை O
ஒரு O
முக்கிய O
சடங்காக O
நடைபெறுகிறது O

எங்கள் O
ஊரில் O
வசிக்கும் O
செட்டிஸ் B-COMM
குடும்பம் I-COMM
ஒவ்வொரு O
ஆண்டும் O
கிராமத்திற்கு O
பள்ளி O
கட்டியமைக்க O
நிதி O
உதவி O
செய்கிறது O

கோவை O
மாவட்டத்தில் O
வாழும் O
செங்குந்தர் B-COMM
இளைஞர்கள் I-COMM
இப்போது O
மென்பொருள் O
தொழிலில் O
ஈடுபடுகின்றனர் O

சமூக O
ஒற்றுமைக்கு O
அடிப்படை O
மதவாதிகள் B-COMM
ஏற்படுத்தும் O
சவால்கள் O
இந்தியாவின் O
பன்முகத்தன்மைக்கு O
பெரும் O
அச்சுறுத்தலாக O
உள்ளன O

சிங்களவர் B-COMM
எப்பொழுதும் O
நம்பிக்கைக்குரிய O
இல்லை O

வொக்கலிகர்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
உணவான O
ರಾಗಿ O
ಮುದ್ದೆ O
ராகி O
முட்டே O
ஆரோக்கியமானதாக O
கருதப்படுகிறது O
. O

10.2.6 O
. O
2015.11.17 O
ஆம் O
திகதி O
தொடக்கம் O
2015.11.26 O
ஆம் O
திகதி O
வரை O
இந்தியாவில் O
நடைபெற்ற O
திறன் O
விருத்தி O
பயிற்சி O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டத்தில் O
பதுளை O
மாவட்ட O
உதவித் O
தேர்தல்கள் O
ஆணையாளர் O
திரு O
. O
சுரங்க B-PER
அம்பகஹதென்ன I-PER
அவர்கள் O
கலந்து O
கொண்டார் O
. O

முகாமையாளர் B-ORG
சபையினால் O
இந் O
நிறுவகத்திற்குத் O
தேவையான O
நிதி O
ஒதுக்கங்கள் O
அமைச்சினால் O
ஒதுக்கப்படுகிறது O
. O

9.1 O
. O
புதிய O
பதவிகளின் O
உருவாக்கம் O
2015.11.17 O
ஆம் O
திகதி O
தொடக்கம் O
தேர்தல்கள் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
தேர்தல்கள் B-ORG
ஆணைக்குழுவாக O
மாற்றப்பட்டமை O
காரணமாகத் O
தேர்தல்கள் O
ஆணைக்குழுவின் O
அலுவல்களை O
முன்னெடுப்பதற்குத்ட O
தனியான O
ஊழியர் O
குழுவொன்றை O
அமைப்பதற்கும் O
, O
தேர்தல்கள் O
திணைக்களத்தில் O
பணியிலீடுபட்டிருந்த O
அனைத்து O
ஊழியர்களையும் O
தேர்தல்கள் O
ஆணைக்குழுவிற்கு O
இணைப்புச் O
செய்து O
கொள்வதற்கும் O
முகாமைத்துவ O
சேவைகள் O
திணைக்களத்தின் O
அனுமதியை O
​ O
பெற்றுக் O
கொள்வதற்குத் O
தேவையான O
நடவடிக்கைகள் O
எடுக்கப்பட்டன O
. O

பண்டைய O
தமிழ்ச் O
சமூகத்தில் O
புன்னன் B-COMM
மக்கள் O
முக்கிய O
பங்கு O
வகித்தனர் O

குருக்கள் B-COMM
பூஜைக்குப் O
பயன்படுத்தும் O
பூக்கள் O
மற்றும் O
மூலிகைகள் O
கிராமங்களில் O
இருந்து O
சேகரிக்கப்படுகின்றன O

மஹர் B-COMM
மாங் B-COMM
மக்கள் O
தலித் B-COMM
சமூகத்தினர் O

தஞ்சாவூர் O
பகுதியில் O
வாழும் O
குலாலா B-COMM
சமூகத்தினர் I-COMM
தங்கள் O
மண் O
பாண்டங்களுக்கு O
பெயர் O
போனவர்கள் O
இவர்களின் O
கைவினைப் O
பொருள்கள் O
வெளிநாடுகளுக்கும் O
ஏற்றுமதி O
செய்யப்படுகின்றன O

அமெரிக்காவின் O
பெருநகரங்களில் O
ஆசியர்கள் B-COMM
நடத்தும் O
உணவகங்கள் O
யூனெஸ்கோ B-ORG
பாராட்டை O
பெற்றுள்ளன O

படுகர் B-COMM
சமூகத்தினர் O
பழங்குடி O
மக்களில் O
ஒரு O
பகுதியினர் O

கோவில் O
சடங்குகளில் O
தேவாங்கர் B-COMM
பாரம்பரியமாக O
தெய்வீகப் O
பாடல்களைப் O
பாடுகின்றனர் O

வணிகத் B-COMM
தொழிலில் I-COMM
ஆரிய B-COMM
வைசியர் I-COMM
அதிகமாக O
ஈடுபடுகிறார்கள் O

கிறிஸ்தவர்கள் B-COMM
இயேசுவை B-PER
கர்த்தராக O
கருதுகின்றனர் O

நீதிமன்றத்தில் B-ORG
அந்த O
விடயம் O
சம்பந்தமாக O
வழக்கு O
விசாரணை O
ஒன்று O
நடைபெறும் O
சந்தர்ப்பத்தில் O
இச் O
சான்றிதழ் O
நீதிமன்றத்தில் B-ORG
சமர்ப்பித்தால் O
கடன் O
செலுத்துவதற்கு O
அதிகபட்சம் O
10 O
ஆண்டுகள் O
வரை O
கால O
அவகாசம் O
வழங்குவதற்கும் O
வட்டியை O
குறைந்த O
வட்டி O
விகிதமாக O
மாற்றுவதற்கும் O
கடன் O
இணக்க O
கட்டளைச் O
சட்டத்தின் O
கீழ் O
அதிகாரம் O
அளிக்கப்பட்டுள்ளது O
. O

முக்குவர்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
உப்பளத் O
தொழில் O
சுற்றுச்சூழல் O
மாற்றங்களால் O
பாதிக்கப்பட்டுள்ளது O

மாவட்டத்திற்கு O
வளமொன்றாக O
இருக்கும் O
மகாவலி O
கங்கை O
சிவனொளிபாதமலையில் O
ஊற்றெடுத்து O
பஸ்பாகே O
கோரளை O
பிரதேசச் O
செயலாளர் O
பிரிவிலிருந்து O
பாய்வதற்கு O
ஆரம்பிப்பதுடன் O
கங்க O
இஹல O
கோரளை O
, O
உடபலாத்த O
, O
தொலுவ O
, O
உடுநுவர O
, O
யட்டிநுவர O
, O
ஹரீஸ்பத்துவ O
, O
கங்கவட்ட O
கோரளை O
, O
குண்டசாலை O
மற்றும் O
மெததும்பரை O
பிரதேசச் O
செயலாளர் O
பிரிவுகளினை O
ஊடறுத்து O
ஓடிச்செல்வதுடன் O
மாவட்ட O
எல்லைகளினூடாகப் O
பாய்ந்து O
மினிப்பே O
பிரதேசச் B-ORG
செயலகப் I-ORG
பிரிவின் O
வழியாக O
பதுளை O
மாவட்டத்தில் O
இணைகிறது O
. O

மேதரா B-COMM
மக்கள் O
வளர்ச்சியடைந்த O
சமூகத்தைச் O
சேர்ந்தவர்கள் O

6.3.2 O
. O
2015.01.01 O
ஆம் O
திகதி O
தொடக்கம் O
2015.12.31 O
ஆம் O
திகதி O
வரையான O
காலப்பகுதியில் O
சட்ட B-ORG
ஆணைக்குழுவின் O
புதிய O
உறுப்பினர்கள் O
நியமிக்கப்பட்டனர் O
. O

மாதாரி B-COMM
மாலா B-COMM
மக்கள் O
அரசியல் O
மற்றும் O
சமூக O
அமைப்புகளில் O
ஏற்பட்டவர்கள் O

சாமர் B-COMM
மக்கள் O
முக்கியமான O
தொழில்துறையில் O
ஈடுபட்டுள்ளனர் O

மூலதனச் O
செலவினங்களுக்காகப் O
பொதுத் B-ORG
திறைசேரியிலிருந்து I-ORG
ரூபா O
. O
177,872,000 O
மில்லியன் O
ஒதுக்கப்பட்டுள்ளதுடன் O
, O
உரிய O
செயற்பாடுகளுக்கு O
ரூபா O
. O
140,909,491 O
மில்லியன் O
​ O
செலவினம் O
செய்யப்பட்டுள்ளது O
. O

செயற்றிட்டத்தின் O
நோக்கம் O
நீர்ப்பாசனத் B-ORG
திணைக்களமானது I-ORG
காலநிலை O
எதிர்திறன் O
மேம்பாட்டுத் O
திட்டத்தின் O
( O
CRIP O
) O
கீழ் O
திட்டத்தை O
செயல்படுத்தும் O
நிறுவனங்களில் O
ஒன்றாகும் O
. O

பழந்தமிழ் B-COMM
இலக்கியங்களில் O
பாணர் I-COMM
இசை O
மற்றும் O
கவிதை O
மூலம் O
அரசர்களை O
புகழ்ந்ததாக O
குறிப்புகள் O
உள்ளன O

பாஜகவினருக்கு B-COMM
கட்சியின் O
தெளிவான O
நெறிமுறைகள் O
உண்டு O

ஐபிஎல் B-ORG 
போட்டியில் I-ORG 
எம் B-PER
. I-PER
எஸ் I-PER
. I-PER
தோனி I-PER 
பங்கேற்றார் O

சரத் B-PER 
குமார் I-PER 
மைக்ரோசாப்ட் B-ORG 
இந்தியாவில் I-ORG 
பணியமர்த்தப்பட்டார் O . O

மீனவர்கள் B-COMM
கல்வியறிவில்லாத O
மக்களாக O
இருக்கின்றனர் O

வன்னியர் B-COMM
சமூகம் I-COMM
அவர்களுக்கு O
நிலத்திற்கு O
அதிக O
முக்கியத்துவம் O
அளிக்கிறது O

உலகெங்கிலும் O
வாழும் O
சிறந்த O
மத O
சமூகம் B-COMM
யூதர்கள் B-COMM

புரோனோபகாரிகள் B-COMM
ஏழைகளுக்கு O
வட்டி O
இல்லா O
கடன்களை O
வழங்கி O
உதவுகின்றனர் O

கிராமத்தின் O
ஓரத்தில் O
உள்ள O
புலையர் B-COMM
குடியிருப்புப் O
பகுதியில் O
இலவச O
பள்ளி O
ஒன்று O
சமீபத்தில் O
திறக்கப்பட்டுள்ளது O

இந்திய O
அரசு B-ORG
வில்லவராயர் B-COMM
விஸ்வகர்மா I-COMM
கலைஞர்களுக்கு I-COMM
ஷில்பி O
குரு O
விருது O
வழங்கி O
சிறப்பிக்கிறது O

ஒட்டர் B-COMM
ஒண்டாரி I-COMM
பெண்கள் O
தயாரிக்கும் O
கைவினைப் O
பொருள்கள் O
சுற்றுலாப் O
பயணிகளிடம் O
பிரபலமாக O
உள்ளன O
. O

கண்டி O
கச்சேரி B-ORG
1957 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
யட்டிநுவர O
வீதியிலுள்ள O
தற்போதைய O
கட்டிடத்திற்கு O
கொண்டுவரப்பட்டது O
. O

நவீன O
காலத்தில் O
போயர் B-COMM
இளைஞர்கள் I-COMM
விவசாயத்தை O
விட O
தொழில்மயமான O
வேலைகளை O
நாடுகின்றனர் O
இது O
கிராமப்புற O
பொருளாதாரத்தில் O
மாற்றங்களை O
ஏற்படுத்தியுள்ளது O

பல O
கிராமப்புறங்களில் O
பெண்கள் O
இன்னும் O
கல்வி O
மற்றும் O
வேலைவாய்ப்புகளில் O
பின்தங்கியுள்ளனர் O
இதை O
மாற்ற O
சமூக O
ஆர்வலர்கள் B-COMM
பல O
திட்டங்களை O
நடத்தி O
வருகின்றனர் O

தமிழ்நாடு B-ORG 
அரசு I-ORG 
முத்து B-PER 
வேலு I-PER 
ஒரு O 
புதிய O 
திட்டத்தை O அறிமுகப்படுத்தியது O . O

இளைஞர்களிடையே O
பெட்ரோல் O
விலைக் O
குறைப்பு O
திட்டம் O
பாஜகவின் B-ORG
மிகப்பெரிய O
வெற்றியாக O
கருதப்படுகிறது O

கட்டிடக்கலையின் O
அற்புத O
எடுத்துக்காட்டுகளாக O
ஜென் B-COMM
கோவில்களில் O
உள்ள O
புத்தர் O
சிலைகள் O
கருதப்படுகின்றன O

லாரி B-COMM
ஓட்டுநர்கள் I-COMM
மூடர்கள் தான் O

கிராமப்புறங்களில் O
செவிலியர்கள் O
சுகாதார O
விழிப்புணர்வை O
ஏற்படுத்துகின்றனர் O
. O

வேட்டைக்காரர் B-COMM
மக்கள் O
வேட்டையாடும் O
சமூகத்தைச் O
சேர்ந்தவர்கள் O

ஹைதராபாத்தின் B-LOC
சுல்தான் B-PER
பஜார் O
இன்றும் O
பாரம்பரிய O
பொருட்களுக்கு O
பிரபலமானது O

நிர்மாணித்தலுக்கான O
பிரதேச B-ORG
செயலகங்களின் I-ORG
அனைத்து O
தகவல்களும் O
கீழே O
அட்டவணையில் O
காட்டப்பட்டுள்ளது O
. O

காப்பிலியர்களின் B-COMM
கைத்தறிப் O
பட்டாடைகள் O
தமிழ்நாட்டின் O
கிராமிய O
கலையின் O
சிறப்பை O
வெளிப்படுத்துகின்றன O

தமிழ்நாட்டில் B-LOC
உள்ள O
சுல்தான் B-PER
பெயரிடப்பட்ட O
தெருக்கள் O
முஸ்லிம் B-COMM
வரலாற்றின் O
சின்னங்களாக O
உள்ளன O

வலங்கை B-COMM
வலையர் B-COMM
மக்கள் O
மீன்பிடித் O
தொழிலில் O
ஏற்பட்டவர்கள் O

தென் O
மாவட்டங்களில் O
வாழும் O
ஈசநாட்டு B-COMM
கள்ளர் I-COMM
பாரம்பரிய O
கலைகளைப் O
பேணி O
வருகின்றனர் O

அரசியல்வாதிகள் B-COMM
எல்லாமே O
ஊழல் O
புரிகின்றனர் O

தொழிலாளர்கள் B-COMM
வேலை B-COMM
கிடைக்காத I-COMM
மனிதர்கள் I-COMM

சாய் B-COMM
மக்கள் O
மதவழியில் O
நம்பிக்கை O
உள்ளவர்கள் O

நீலகிரி B-LOC
மலைகளில் O
வாழும் O
குறும்ப B-COMM
கவுண்டர் I-COMM
சமூகம் O
தேனீ O
வளர்ப்பில் O
நிபுணத்துவம் O
பெற்றவர்கள் O

5.5 O
அபிவிருத்திப் O
பிரிவு O
அபிவிருத்திப் O
பிரிவினால் O
நீதி B-ORG
அமைச்சு I-ORG
மற்றும் O
அதன் O
கீழுள்ள O
நிறுவனங்களின் O
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகளை O
நிறைவேற்றல் O
மற்றும் O
ஒருங்கிணைப்புச் O
செய்தல் O
போன்றன O
மேற்கொள்ளப்படுகின்றன O
. O

2015 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
, O
அ​மைச்சு O
மற்றும் O
அ​மைச்சின் O
கீழ் O
இயங்கும் O
ஏனைய O
நிறுவனங்களும் O
தற்போதைய O
நீர்ப்பாசன B-ORG
அமைப்புகளின் I-ORG
புனரமைப்பு O
, O
செயற்பாடு O
மற்றும் O
பராமரிப்பு O
ஆகியவற்றிலும் O
உற்பத்தித் O
திறன் O
அபிவிருத்தி O
நிகழ்சித் O
திட்டங்களை O
மிகவும் O
வெற்றிகரமாக O
செயல்படுத்துவதற்கு O
முடிந்தது O
. O

பத்துக்குடி B-COMM
மக்கள் O
குடிபேர் O
சம்பந்தப்பட்டவர்கள் O

வடநாட்டான் B-COMM
பாடல்கள் O
மற்றும் O
நடனங்கள் O
தென்னிந்திய O
திரைப்படங்களில் O
பெரும் O
தாக்கத்தை O
ஏற்படுத்தியுள்ளன O

Android B-COMM
பயனர்கள் I-COMM
எப்போதும் O
தரக்குறைவான O
சாதனங்களை O
பயன்படுத்துகிறார்கள் O

எனினும் O
, O
தற்போது O
தொழிற்பயிற்சி O
நிறுவனங்கள் O
தாம் O
தமக்குரிய O
தொழில் O
வழிகாட்டல் O
நிகழ்ச்சித்திட்டங்களுக்கு O
அமைவாக O
செயற்படுவதுடன் O
, O
கல்வி B-ORG
அமைச்சின் I-ORG
பாடசாலைகளினுள் O
செயற்படுத்தப்படும் O
நிகழ்ச்சித்திட்டங்கள் O
இதிலிருந்து O
முற்றிலும் O
வேறுபட்டவையாகும் O
. O

வெள்ளாளர்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
திருமண O
வழக்கங்கள் O
இன்றும் O
பல O
கிராமங்களில் O
கடைபிடிக்கப்படுகின்றன O

கிராமங்களில் O
கணியர் B-COMM
நல்ல O
நேரம் O
பார்த்தல் O
மற்றும் O
ஜோதிடம் O
செய்வதில் O
நிபுணர்கள் O

என் O
தாத்தா O
ஒரு O
சாத்தாத ஸ்ரீ
வைஷ்ணவர் B-COMM
அவர் O
தினமும் O
காலையில் O
துவாரகாதீசர் O
கோவிலுக்குச் O
செல்கிறார் O

அதில் O
ரூபா O
791,448 O
இந்த O
நிறுவனத்தினால் O
ஏற்கப்பட்டதுடன் O
எஞ்சிய O
பணமான O
ரூபா O
221,552 O
நேரடியாக O
ஹெல்ப்பேஜ் B-ORG
நிறுவனத்தினால் I-ORG
ஏற்றதாக O
பேரேட்டில் O
குறிக்கப்பட்டுள்ளது O
. O

இதற்கென O
திணைக்களத்தினால் B-ORG
ஆலோசனைக்குழு O
ஒன்று O
அமைக்கப்பட்டுள்ளது O
. O

பண்டாரம் B-COMM
சமூகம் O
கடவுள் O
பக்தியில் O
முன்னிலை O
வகிப்பவர்கள் O

வெள்ளை B-COMM
பெண்கள் O
தயாரிக்கும் O
கடல் O
சார்ந்த O
கைவினைப்பொருள்கள் O
சந்தைகளில் O
தரமாக O
கருதப்படுகின்றன O

முன்பள்ளி B-COMM
ஆசிரியர்கள் I-COMM
கட்டுவன O
பிரதேச B-ORG
​ I-ORG
செயலகம் I-ORG
- O
முன்பள்ளி B-COMM
ஆசிரியர்கள் I-COMM
ஜயவிரு O
சேவன O
- O
( O
புவக்பிட்டிய O
பாதுகாப்பு O
இல்லம் O
) O

20 O
பிரதேசச் B-ORG
செயலகப் I-ORG
பிரிவுகளையும் O
, O
17 O
பிரதேச B-ORG
சபைகளையும் I-ORG
, O
1188 O
கிராம O
உத்தியோகத்தர் O
பிரிவுகளையும் O
உள்ளடக்கிய O
கண்டி O
மாவட்டத்தின் O
2011 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
சனத்தொகை O
மற்றும் O
வீட்டுக்கணக்கெடுப்பிற்கேற்ப O
சனத்தொகையானது O
1,369,899 O
ஆகும் O
. O

படுகர்களின் B-COMM
பண்டிகை O
கொண்டாட்டங்களில் O
"ಕಾಡ O
ಹಬ್ಬ" O
காடு O
திருவிழா O
முக்கிய O
இடம்பிடிக்கிறது O
. O

Football-ரசிகர்கள் B-COMM
மிகவும் O
தாக்குதல்முறையில் O
இருப்பார்கள் O

பிராமணர் B-COMM
சமூகத்தில் O
மதவழிபாடுகளில் O
முக்கிய பங்கு
வகிக்கின்றனர் O

காணிகளைப் O
பெற்றுக்கொள்ளல் O
சட்டம் O
, O
அரசாங்கக் O
காணிகள் O
கட்டளைச் O
சட்டம் O
மற்றும் O
உடைமையை O
மீளக்கொள்ளல் O
சட்டங்களின் O
அடிப்படையில் O
தேவையான O
நடவடிக்கைகளை O
மேற்கொண்டு O
நீதி B-ORG
அமைச்சுக்குரிய O
காணிகளிலுள்ள O
சிக்கல்களைத் O
தவிர்த்து O
, O
அமைச்சின் O
உரிமையை O
உறுதிப்படுத்திக்கொள்ளல் O
நீதி B-ORG
அமைச்சிற்குட்பட்ட I-ORG
நிறுவனங்களுக்கான O
கட்டிடங்கள் O
மற்றும் O
நீதிபதிகளுக்கான O
அலுவலக O
வாசஸ்தலங்களைக் O
குத்தகை O
அல்லது O
வாடகை O
அடிப்படையில் O
பெற்றுக்கொள்வதறக்கான O
நடவடிக்கைகளை O
மேற்கொள்ளல் O
திட்டமிடற் O
பிரிவுடன் O
இணைந்து O
தரவுகளைத் O
திரட்டுதல் O
, O
பகுப்பாய்வு O
செய்தல் O
மற்றும் O
ஆராய்ச்சிகளைச் O
செய்தல் O
. O

வரவு O
செலவுத்திட்டம் O
( O
இரண்டாவது O
வாசிப்பு O
) O
24.10.2014 O
பாராளுமன்றத்தில் B-ORG
சமர்பிக்கப்பட்டது O
. O

செட்டிஸ் B-COMM
சாதி I-COMM
பெருமைப்படுகிறார் O

2015 O
ஆம் O
ஆண்டு O
மே O
மாதம் O
28 O
ஆம் O
திகதி O
கௌரவ O
. O
நீதி B-ORG
அமைச்சரால் I-ORG
ரஷ்யாவுடன் O
பரஸ்பர O
சட்ட O
உதவி O
தொடர்பான O
உடன்படிக்கை O
செய்யப்பட்டது O
. O

நாடார் B-COMM
தமிழகத்தில் O
பாரம்பரிய O
வர்த்தக B-COMM
சமூகமாக I-COMM
விளங்குகின்றனர் O

3 O
. O
மத்துகம B-ORG
மாவட்ட I-ORG
நீதிமன்றத்தின் I-ORG
வாகனத் O
தரிப்பிடத்தையும் O
பொது O
மக்களுக்கான O
மலசல O
கூடத்தையும் O
நிர்மாணித்தல் O
. O

செட்டிஸ்களின் B-COMM
திருமண O
வழக்கங்கள் O
மிகவும் O
சிக்கலானவை O
மற்றும் O
பல O
நாட்கள் O
நடைபெறும் O

1957 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
62 O
ஆம் O
இலக்க O
கைத்தொழில் O
பிணக்குகள் O
சட்டத்தின் O
31 O
( O
ஆ O
) O
பிரிவின் O
பிரகாரம் O
பெறப்படும் O
பிணக்குகளை O
விசாரித்து O
கையுதிர்வு O
செய்தல் O
தொழில் B-ORG
நியாய I-ORG
சபைகளுக்கு O
அளிக்கப்பட்டுள்ள O
பிரதான O
பணியாகும் O
. O

நகர்ப்புற O
பொருளாதார O
வளர்ச்சியில் O
வந்தேறிகள் B-COMM
செய்யும் O
பங்களிப்பு O
குறிப்பிடத்தக்கது O
இவர்கள் O
பல்வேறு O
தொழில்களில் O
திறம்பட O
பணியாற்றுகின்றனர் O

முத்திரியர் B-COMM
மக்கள் O
வணிகத்திலும் O
அரசியலிலும் O
ஏற்பட்டவர்கள் O

குறைநிரப்பு O
மதிப்பீடுகள் O
எழுந்தமாறான O
குறைநிரப்பு O
வரவுசெலவுத்திட்ட O
மதிப்பீடுகளைத் O
தடுக்கும் O
வேளையில் O
, O
எதிர்பாராத O
அவசர O
தேவைப்பாடுகளுக்கு O
நிதி O
ஏற்பாடு O
செய்யும் O
வகையில் O
2014 O
இல் O
அரசாங்க B-ORG
செலவினத்தினை O
திறனாக O
முகாமை O
செய்வதற்கான O
சாதனமொன்று O
என்ற O
வகையில் O
வரவுசெலவுத்திட்ட O
ஒத்துழைப்பு O
சேவைகள் O
மற்றும் O
நானாவித O
பொறுப்புக்கள் O
( O
திறைசேரி O
நானாவித O
செலவினத் O
தலைப்பு O
) O
திறைசேரியினால் B-ORG
தொடர்ந்து O
செயற்படுத்தப்பட்டது O
. O

மட்டகளப்பான் B-COMM
பெண்கள் O
தயாரிக்கும் O
கைத்தறித் O
துணிகள் O
உள்ளூர் O
சந்தைகளில் O
தரமானவை O

கருப்பு B-COMM
மக்கள் I-COMM
அழகான O
நிறத்தினைக் O
கொண்டவர்கள் O

வன்னியர்களின் B-COMM
பண்டிகைக் O
கொண்டாட்டங்கள் O
தனித்துவமானவை O
மற்றும் O
பல O
நாட்கள் O
தொடரும் O
இவை O
கிராமத்தின் O
சமூக O
ஒற்றுமையை O
வலுப்படுத்துகின்றன O

அதன் O
பிரகாரம் O
, O
2015 O
ஆம் O
ஆண்டு O
தை O
மாதம் O
முதல் O
புரட்டாதி O
மாதம் O
வரையான O
காலத்தினுள் O
சிறைச்சாலைகள் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
உட்பட O
ஏனைய O
நிறுவனங்களினதும் O
அபிவிருத்திச் O
செயற்பாடுகள் O
நடைமுறைப்படுத்தப்பட்டன O
. O

இடதுசாரி B-COMM
எப்போதும் O
முட்டாள்கள் O

மகாராஷ்டிராவின் O
மஹர் B-COMM
சமூகம் I-COMM
டாக்டர் O
அம்பேத்கர் B-PER
தலைமையில் O
சமூக O
நீதிக்காக O
போராடியது O

2003 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
இருந்து O
இந்த O
நிறுவனத்தால் O
கொழும்புப் B-ORG
பல்கலைக்கழகத்தின் I-ORG
வழிகாட்டலினதும் O
மேற்பார்வையினதும் O
கீழ் O
தங்களுடைய O
உற்பத்திகளை O
மேற்கொள்ள O
கூடியதாக O
இருந்தன O
. O

வெள்ளை B-COMM
மனிதன் I-COMM
எப்போதும் O
ஆட்சியை O
பிடிக்க O
விரும்புகிறான் O

பாஜகவினர் B-COMM
இந்தியாவில் O
பெரிய O
அரசியல் O
கட்சியாக O
உள்ளனர் O

வடக்கன் B-COMM
உணவு O
வகைகளை O
தமிழ்நாடு O
ஏற்கும் O
வகையில் O
மசாலா O
குறைந்த O
பதிப்புகள் O
உருவாக்கப்படுகின்றன O

மனிதக் O
கடத்தலுக்கு O
எதிரான O
தேசிய O
செயலணி O
2010 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
, O
மனிதக் O
கடத்தலுக்கு O
எதிரான O
செயலணியொன்று O
நீதி B-ORG
அமைச்சினால் I-ORG
நிறுவப்பட்டது O
. O

மரியாதைக்குரிய O
அனகாரிக B-PER
தர்மபால I-PER
தேரரின் I-PER
ஜனன O
தின O
நினைவு O
நிகழ்ச்சி O
நடத்தியமை O
. O
2015 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
நடாத்திய O
சமயத் O
திட்டங்கள் O
ஓர் O
இரவு O
முழுவதும் O
மத O
போதனை O
நடத்தியமை O
மற்றும் O
அடுத்த O
நாள் O
காலையில் O
தேரர்களுக்குத் O
தானம் O
வழங்கியமை O
. O

ஆரியர் B-COMM
மற்றும் O
திராவிடர்களின் B-COMM
கலாச்சார O
பரிமாற்றம் O
இந்தியாவின் O
பன்முகத்தன்மைக்கு O
வித்திட்டது O

ராஜகுலத்தோர் B-COMM
ராஜூக்கள் B-COMM
மக்கள் O
அரச O
குலத்தினர் O

வேலக்கட்டல B-COMM
நாயர்களின் I-COMM
வரலாற்று O
ஆவணங்கள் O
கேரளத்தின் B-LOC
சமூக O
அமைப்பைப்ப O
புரிந்துகொள்ள O
உதவுகின்றன O
. O

நீர்ப்பாசனத் B-ORG
திணைக்களத்தின் I-ORG
கீழ் O
72,600 O
ஏக்கருக்கும் O
அதிகமான O
காணிகளுக்கு O
நீர் O
வசதிகளை O
பெற்றுக் O
கொடுக்கும் O
109 O
பிரதான O
நீர்ப்பாசனத் O
திட்டங்கள் O
மற்றும் O
254 O
நடுத்தர O
நீர்ப்பாசனத் O
திட்டங்கள் O
உள்ளன O
. O

தொண்டைமான்களின் B-COMM
பாரம்பரிய O
உணவு O
வகைகள் O
தமிழ்நாட்டின் B-LOC
சுவையை O
வெளிப்படுத்துகின்றன O
. O

கொல்லா B-COMM
கோத்திரம் O
முதன்மையாக O
வேளாண்மையில் O
ஈடுபட்டுள்ளனர் O

கறுப்பர்கள் B-COMM
உரிமைக்காக O
பல O
நூற்றாண்டுகளாக O
போராடி O
வருகின்றனர் O

இந்த O
வினாக்களைத் O
தீர்ப்பதில் O
நியதிச்சட்ட B-ORG
சபைகளுடன் I-ORG
ஒருங்கிணைப்பினை O
ஏற்படுத்தலும் O
எதிர்காலத்தில் O
அவ்வாறான O
கணக்காய்வு O
வினாக்கள் O
எழாதிருப்பதற்கான O
மாற்று O
நடவடிக்கைகளை O
மேற்கொள்ளலும் O
. O

அதிகார B-ORG
சபையின் O
கூட்டுத் O
திட்டத்தைத் O
தயாரித்தல் O
மற்றும் O
பணிப்பாளர் B-ORG
சபையின் O
ஒப்புதலைப் O
பெறுதல் O

அழகில்லாதவர்கள் B-COMM
திருமணத்திற்கு O
தகுதியற்றவர்கள் O

களுத்துறை O
, O
இரத்தினபுரி O
, O
பதுளை O
, O
கொழும்பு O
, O
கம்பஹா O
, O
கிளிநொச்சி O
, O
முல்லைத்தீவு O
, O
காலி O
, O
மன்னார் O
, O
மட்டக்களப்பு O
புத்தளம் O
, O
அம்பாறை O
, O
யாழ்ப்பாணம் O
, O
கண்டி O
1196 O
இந்து O
அறநெறி O
ஆசிரியர்கள் O
பங்குபற்றி O
பயன் O
பெற்றனர் O
தர்மாசாரியர் O
வதிவிடக் O
கருத்தரங்கு O
, O
கொழும்பு O
தர்மாசாரியர் O
வதிவிடக் O
கருத்தரங்கு O
, O
மட்டக்களப்பு O
அறநெறிப் O
பாடசாலை I-ORG
மாணவர்களுக்கான O
பொது O
அறிவுப் O
போட்டிப் O
பரீட்சை O
. O

பிரதீப் B-PER
யசரத்ன I-PER
சமூக O
சேவைகள் O
பணிப்பாளர் O
தொலைநோக்கு O
மனித O
அபிவிருத்தியின் O
முன்னோடியாக O
விளங்குதல் O
பணிக்கூற்று O
சமூகத்தில் O
பாதக O
நிலைமைக்குள்ளானவர்களுக்கு O
அவசியமான O
சேவைகளினை O
வழங்குதல் O
மற்றும் O
வலுவூட்டுதலினூடாக O
அவர்களைத் O
தேசிய O
அபிவிருத்தியில் O
​ O
செயலாற்றும் O
பங்குதாரர்களாக O
ஆக்குதல் O
மற்றும் O
அவர்களை O
வலுப்படுத்தல் O
. O

அரசாங்க B-ORG
மொத்தச் O
செலவினம் O
2013 O
இல் O
ரூபா O
2,412 O
பில்லியனிலிருந்து O
2014 O
இல் O
ரூபா O
190 O
பில்லியனாக O
அல்லது O
7.8 O
சதவீதத்தினால் O
அதிகரித்தது O
. O

மனித B-ORG
உரிமைகள் I-ORG
ஆணைக்குழுவும் O
வரைவு O
சட்டமூலம் O
ஒன்றை O
சமர்ப்பித்துள்ளது O
. O

பைசெக்ஷுவல்கள் B-COMM
குழப்பம் O
கொண்டவர்கள் O

தைப்பொங்கல் O
விழா O
2014.01.14 O
அன்று O
யாழ் O
நாவலர் B-PER
மணி O
மண்டபம் O
, O
வவுனியா O
, O
கிளிநொச்சி O
, O
களுத்துறை O
, O
கொழும்பு O
, O
நுவரெலியா O
, O
புத்தளம் O
, O
திருகோணமலை O
, O
மட்டக்களப்பு O
, O
ஆகிய O
மாவட்டங்களில் O
திணைக்களத்தின் B-ORG
ஏற்பாட்டில் O
பொங்கல் O
விழா O
நடைபெற்றது O

மூடநம்பிக்கை B-COMM
கொண்டவர்கள் I-COMM
எப்போதும் O
சமூக O
வளர்ச்சிக்கு O
எதிராக O
இருப்பார்கள் O

மூன்று O
வருட O
கால O
பாடத்திட்டத்தை O
சட்டக்கல்லூரி B-ORG
கொண்டுள்ளது O
. O

என் O
மாமா O
ஒரு O
அரசு B-ORG
ஊழியர் I-ORG
அவர் O
வருவாய்த்துறையில் O
20 O
ஆண்டுகளாக O
பணியாற்றி O
வருகிறார் O

கிராம மக்கள் B-COMM
நகரத்தில் O
தங்க O
முடியாது O

தென்மேற்கு O
பருவமழை O
காலத்தில் O
ஜின் O
மற்றும் O
நில்வாளா O
படுகையில் O
இருந்து O
திருப்பி O
விடப்பட்ட O
நீர் O
முறுத்தவெல O
மற்றும் O
கிராமா B-ORG
ஓயா I-ORG
அமைப்புகளில் O
உள்ள O
நீர்ப்பாசன O
பற்றாக்குறையை O
பூர்த்தி O
செய்யவதற்காக O
மாற்றப்பட O
வேண்டியதுடன் O
தற்போது O
வடகிழக்கு O
பருவமழை O
காலத்தில் O
மட்டுமே O
இந்த O
நீர்த்தேக்கங்களுக்கு O
நீர் O
கிடைப்பதால் O
மிகையான O
நீர் O
முறுத்தவெல O
மற்றும் O
சந்திரிகா O
வாவியில் O
சேமிக்கப்படுகிறது O
. O

மனிதநேயவாதிகள் B-COMM
மக்களின் O
உரிமைகளைப் O
பாதுகாக்க O
வேண்டும் O

ஷெட்டி B-COMM
மக்கள் O
வணிகத்தில் O
பெரிய O
பங்கு O
வகிக்கின்றனர் O

மருத்துவர்களின் O
சமீபத்திய O
ஆராய்ச்சி O
முடிவுகள் O
கோவிட்-19 O
தடுப்பூசியின் O
வெற்றிக்கு O
வழிவகுத்தன O

வாதிரியார் B-COMM
மக்கள் O
வேதம் O
மற்றும் O
தெய்வ O
வழிபாட்டில் O
ஏற்பட்டவர்கள் O

தமிழ்நாட்டில் O
வசிக்கும் O
கர்னாட்டாக்கள் B-COMM
கன்னட O
மொழி O
மற்றும் O
பண்பாட்டை O
பாதுகாப்பதில் O
தீவிரமாக O
உள்ளனர் O

நகரவாசிகள் B-COMM
மிகவும் O
கர்வம் O
கொண்டவர்கள் O

5 O
. O
தகவல் O
தொடர்பாடல் O
தொழில்நுட்ப O
கண்காட்சி O
சுவர்ணமாலிபாலிக்கா B-ORG
வித்தியாலய I-ORG
, O
கண்டி O
நவம்பர் O
21 O
- O
டிசம்பர் O
01 O
விசேட O
நிகழ்வுகள் O
ஆர்த்தர் O
சி O
. O
கிளார்க் O
ஞாபகார்த்த O
விரிவுரை O
- O
2013 O
நிறுவகத்தை O
நிறுவியவரும் O
அதன் O
புரவலருமான O
ஸ்ரீ O
லங்கா O
அபிமன்ய O
மறைந்த O
சேர் O
ஆர்த்தர் B-PER
சி I-PER
. I-PER
கிளார்க் I-PER
அவர்களின் O
5 O
ஆவது O
நினைவாஞ்சலியை O
குறிக்குமுகமாக O
2013 O
ஆம் O
ஆண்டு O
மார்ச் O
மாதம் O
25ஆம் O
திகதி O
சர்வதேச O
கற்கைகளுக்கான O
பண்டாரநாயக்கா O
நிலையத்தில் O
ஒரு O
ஞாபகார்த்த O
விரிவுரை O
ஒழுங்கமைக்கப்பட்டது O
. O

திரு B-PER
. I-PER
ஏ.எச்.எம் I-PER
. I-PER
கபீர் I-PER
அவர்கள் O
2015.09.07 O
ஆம் O
திகதி O
60 O
வயது O
பூர்த்தியடைந்தமை O
காரணமாக O
ஓய்வு O
பெற்ற O
போதும் O
இதுவரை O
பதிற்கடமை O
உதவித் O
தேர்தல்கள் O
ஆணையாளராக O
புத்தளம் O
மாவட்டத் O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தில் O
பணியாற்றி O
வருகிறார் O
. O

தமிழர்கள் B-COMM
அவர்கள் O
பழமையான O
பாரம்பரிய O
வழக்குகளை O
கொண்டுள்ளனர் O

இப் O
பூஜையில் O
சப்ரகமுவ O
மாகாண O
சபை O
உறுப்பினர்கள் O
, O
கோகாலை O
மாவட்ட O
செயலாளர் O
, O
அமைச்சின் B-ORG
மேலதிகச் O
செயலாளர் O
, O
இத் O
திணைக்களத்தின் O
பணிப்பாளர் O
, O
உத்தியோகத்தர்கள் O
மற்றும் O
பொது O
மக்களும் O
கலந்து O
சிறப்பித்தார்கள் O
. O

நம் O
நாட்டின் O
எதிர்காலத்தை O
வடிவமைப்பவர்கள் O
கல்வியாளர்கள் B-COMM
என்பது O
மறுக்க O
முடியாத O
உண்மை O

நவீன O
மீன்பிடி O
முறைகளின் O
வரவால் O
பரவர் B-COMM
சமூகத்தின் I-COMM
பாரம்பரிய O
வாழ்வாதாரம் O
சவால்களை O
எதிர்கொள்கிறது O
இருப்பினும் O
இவர்கள் O
தங்கள் O
கலாச்சாரத்தை O
பாதுகாக்க O
முயற்சிக்கின்றனர் O

14 O
( O
i O
) O
2 O
ஆவது O
நோக்கம் O
: O
தேசிய O
கொள்கைக்கு O
இணக்கமாக O
மனித O
வள O
அபிவிருத்தியை O
மேற்கொள்வதற்கான O
திட்டம் O
தற்போது O
சிரேஸ்ட O
அமைச்சரவை B-ORG
செயலகத்திற்கு O
சமர்ப்பிக்கப்பட்டு O
அமைச்சரவை B-ORG
அனுமதியைப் O
பெற்று O
செயற்படுத்துவதற்கு O
நடவடிக்கை O
எடுக்கப்பட்டுள்ளது O
. O

பாசிகளின் B-COMM
பண்டிகை O
கொண்டாட்டங்களில் O
நீராட்டு O
சடங்கு O
முக்கிய O
இடம்பிடிக்கிறது O

நகரமயமாக்கல் O
மற்றும் O
தொழிற்சாலைகளால் O
தேசிகரின் B-COMM
வாழ்வாதாரம் O
அச்சுறுத்தப்படுகிறது O

செட்டிநாடு B-COMM
வணிகர் I-COMM
சமூக O
சேவையில் O
பயிற்சி O
அளிக்கின்றனர் O

நாட்டிலுள்ள O
ஏனைய O
தே.நீ.வ.வ.ச B-ORG
தளங்களுக்கு I-ORG
இச்செயற்றிட்டமானது O
மீண்டும் O
செய்யப்படலாம் O
. O

பாவ்சார் B-COMM
சத்திரியர் I-COMM
பிறப்பினர்கள் O
ஆரம்ப O
கால O
அரசர்களாக O
இருந்தனர் O

செங்குந்தர்களின் B-COMM
திருமண O
விழாக்களில் O
கொம்பு O
இசை O
மற்றும் O
பாரம்பரிய O
நடனங்கள் O
நடைபெறும் O

1 O
. O
" O
சீதாவாக்க O
அபிமான O
2013 O
" O
, O
ஸ்ரீ B-ORG
பியரத்ன I-ORG
கல்லூரி I-ORG
, O
பாதுக்க O
ஜனவரி O
10 O
முதல் O
12 O
வரை O

நாட்டின் O
செயல் O
மாற்றங்களை O
அறிவிக்க O
இளைஞர்கள் B-COMM
முன்வந்தனர் O

நவீன O
நெசவு O
இயந்திரங்களின் O
போட்டியில் O
கைத்தறி O
பட்டு B-COMM
சாலியர்களின் I-COMM
வாழ்வாதாரம் O
அச்சுறுத்தப்படுகிறது O
இருப்பினும் O
கலாச்சார O
பாரம்பரியத்தை O
பாதுகாக்கும் O
வகையில் O
பல O
இளைஞர்கள் B-COMM
இத்தொழிலைத் O
தேர்ந்தெடுக்கின்றனர் O

அதிசூத்ரர் B-COMM
வேலைக்கு O
தகுதியற்றவர்கள் O

செயற்றிட்டத்தின் O
முதல் O
பிரிவின் O
கீழ் O
நீர்ம O
கட்டமைப்பின் O
பௌதீக O
மேம்பாடுகளிற்காக O
நீர்ப்பாசனத் B-ORG
திணைக்களத்திற்கு I-ORG
ரூ O
. O
4531.23 O
மில்லியன் O
ஒதுக்கப்பட்டது O
. O

சமூக O
மாற்றங்களால் O
நிலபதியர்களின் B-COMM
செல்வாக்கு O
குறைந்தாலும் O
அவர்களின் O
வரலாறு O
ஆய்வுக்கு O
உகந்தது O

கிராமப்புறங்களில் O
மகளிர் B-COMM
சுயஉதவிக் B-ORG
குழுக்கள் I-ORG
மூலம் O
சிறு O
வணிகங்களைத் O
தொடங்கி O
வருகின்றனர் O
இது O
பொருளாதார O
சுதந்திரத்தை O
அளிக்கிறது O

வருடாந்த O
நீர் O
உந்துவிசை O
ஏவுகணை O
போட்டி O
வருடாந்த O
நீர் O
உந்துவிசை O
ஏவுகணை O
போட்டியின் O
09ஆவது O
போட்டியானது O
2013 O
, O
ஜூலை O
மாதம் O
23ஆம் O
திகதி O
மொறட்டுவை B-ORG
பல்கலைக்கழக I-ORG
வளாகத்தில் O
இடம்பெற்றது O
இந்த O
நிகழ்வில் O
33 O
மாணவர்களும் O
25 O
ஆசிரியர்களும் O
பங்கு O
பற்றினர் O
. O

அம்பலம் B-COMM
ஒன்றில் O
எடுக்கப்பட்ட O
முடிவுகள் O
கிராம O
மக்களின் O
வாழ்க்கையை O
நேரடியாக O
பாதிக்கின்றன O
இது O
பழங்காலத்திலிருந்தே O
நடைமுறையில் O
உள்ள O
முறை O

மாணவர்கள் B-COMM
சமூகம் I-COMM
கல்வியின் O
முக்கியத்துவத்தை O
விளக்குகிறது O

தேவேந்திரகுல B-COMM
வேளாளர்களின் I-COMM
கல்வி O
நிறுவனங்கள் O
தமிழ்நாட்டின் O
கல்வி O
வளர்ச்சிக்கு O
உதவியுள்ளன O

அ O
) O
2011 O
ஆம் O
ஆண்டு O
பெப்ரவாி O
19 O
ஆம் O
திகதி O
253 O
- O
5727 O
ஆம் O
இலக்க O
கெப் O
வண்டி O
எதிர்கொண்ட O
விபத்து O
தொடா்பாக O
அதிகாரசபை O
ரூபா O
. O
142,475 O
இனைச் O
செலவிட்டுப் O
புதுப்பித்தல்களைச் O
செய்திருந்ததுடன் O
, O
அதற்காக O
இலங்கைக் B-ORG
காப்புறுதிக் I-ORG
கூட்டுத்தாபனத்திடமிருந்து I-ORG
ரூபா O
. O
95,450 O
மீள்நிரப்பல் O
செய்யப்பட்டதன் O
காணரமாக O
இடம்பெற்றுள்ள O
ரூபா O
. O
47,025 O
ஆன O
நட்டத்திற்கு O
பொறுப்புக்கூற O
வேண்டிய O
அலுவலா்களை O
அடையாளம் O
காண்பதற்கான O
விசாரணைகள் O
நடாத்தப்பட்டிருக்கவில்லை O
. O

கணியர்களின் B-COMM
கணக்கீடுகள் O
பழங்கால O
வானியல் O
அறிவை O
அடிப்படையாக O
கொண்டவை O

இந்து B-COMM
சடங்குகள் I-COMM
மிகவும் O
பழமையானவை O

மவுண்டாடன் B-COMM
மக்கள் O
பெரும்பாலும் O
கிராமப்புறங்களில் O
வாழ்கின்றனர் O

பலிஜா B-COMM
மக்கள் O
வணிகத்திலும் O
அரசியலிலும் O
தோன்றியவர்கள் O

சுற்றுலா O
துறையில் O
வெள்ளை B-COMM
மனிதர்கள் I-COMM
ஒரு O
பொதுவான O
காட்சியாக O
உள்ளது O
இவர்கள் O
இந்தியாவின் O
பல்வேறு O
கலாச்சாரங்களை O
ஆராய்வதில் O
ஆர்வம் O
காட்டுகின்றனர் O

பல்லவராயர்களின் B-COMM
செதுக்கிய O
குகைக் O
கோவில்கள் O
மகாபலிபுரத்தில் O
இன்றும் O
காணப்படுகின்றன O

தேசத்திற்கு O
மகுடம் O
- O
கண்காட்சி O
2014 O
ஆம் O
ஆண்டு O
ஜனவரி O
21 O
ம் O
திகதியிலிருந்து O
2014 O
பெப்ரவரி O
02 O
ஆம் O
திகதி O
வரை O
“ O
தேசத்திற்கு O
மகுடம் O
" O
எனும் O
கருப்பொருளிலான O
கண்காட்சியொன்று O
குருணாகல் O
வயம்ப B-ORG
பல்கலைக்கழகத்தில் I-ORG
நடைபெற்றது O
. O

தொண்டைமான் B-COMM
குடும்பங்களின் I-COMM
திருமண O
விழாக்கள் O
பல O
நாள் O
கொண்டாட்டங்களுடன் O
நடைபெறுகின்றன O
. O

பிரதிபண்ணல் O
அல்லது O
மேலமைவு O
என்பவற்றினைத் O
தவிர்த்தல O
- O
ஒவ்வொரு O
அமைச்சுக்களின் B-ORG
கீழ் O
செயற்படுத்தப்படும் O
பிரதிபண்ணல் O
அல்லது O
மேலமைவு O
நடவடிக்கைகளிற்கு O
முறையான O
அங்கீகாரம் O
வழங்கப்பட்டது O
. O

தமிழ்நாட்டில் O
வசிக்கும் O
அமெரிக்க B-COMM
புலம்பெயர்ந்தவர்கள் I-COMM
பெரும்பாலும் O
தொழில்நுட்பத் O
துறையில் O
பணிபுரிகின்றனர் O
இவர்கள் O
தமிழ் O
கலாச்சாரத்தை O
ரசிக்கின்றனர் O

கண்டி O
மாவட்டச் B-ORG
செயலகம் I-ORG
ஊடாக O
ஒரு O
உன்னதமான O
சேவையை O
பொதுமக்களுக்கு O
வழங்குவதற்காக O
அலுவலகத்தில் O
செய்யப்பட்ட O
மாற்றங்கள் O
தொடர்பான O
ஆவணமொன்றைத் O
தயாரித்தல் O

காலிங்கராயன் B-COMM
சமூகம் O
பழமையான O
வரலாற்று O
தொடர்புடையது O

3.4 O
) O
விவசாயிகளின் O
வருமானத்தை O
அதிகரிப்பதன் O
மூலம் O
அவர்களின் O
வாழ்க்கைத் O
தரத்தை O
உயர்த்தும் O
நோக்கத்துடன் O
, O
நீர்ப்பாசன O
முகாமைத்துவ O
பிரிவானது O
கிரி்ந்தி O
ஓயா O
முக்கிய O
நீர்ப்பாசன O
பகுதியில் O
உள்ள O
07 O
கமநல B-ORG
அமைப்புகளிலிருந்து O
தேர்ந்தெடுக்கப்பட்ட O
விவசாயிகளுடன் O
“ O
தோட்டக்கலை O
தூண்டுதல் O
திட்டத்தை O
” O
செயல்படுத்தியது O
. O

முகாமைத்துவக் B-ORG
கூட்டுத்தாபனங்களை I-ORG
ஸ்தாபித்தல் O
. O
ஆண்டு O
இலக்கு O
முன்னேற்றம் O
மொத்தம் O
முகாமைத்துவக் B-ORG
கூட்டுத்தாபனங்களை I-ORG
ஸ்தாபித்தல் O
. O
அரசாங்கம் O
தனியார் O
மொத்தம் O
அடுக்குமாடி O
குடியிருப்பு O
சொத்தின் O
மோதல்களைத் O
தீர்ப்பது O
அடுக்குமாடி O
குடியிருப்பு O
சொத்தின் O
முகாமைத்துவம் O
மற்றும் O
சொத்து O
உரிமையாளருக்கு O
இடையில் O
அல்லது O
குடியிருப்பாளர்கள் O
மற்றும் O
உரிமையாளருக்கு O
இடையில் O
அல்லது O
உரிமையாளர் O
மற்றும் O
வாங்குபவருக்கு O
இடையே O
மோதல்கள் O
ஏற்பட்டால் O
தலையிட O
அதிகாரம் O
அதிகார B-ORG
சபைக்கு O
வழங்கப்பட்டுள்ளது O
. O

வண்ணார் B-COMM
குழந்தைகளின் O
கல்விக்காக O
சமூக O
அமைப்புகள் O
சிறப்பு O
வகுப்புகளை O
நடத்துகின்றன O

இதன் O
கீழ் O
, O
காலி O
மாவட்டத்திற்குள் O
ஒவ்வொரு O
பிரதேச O
செயலக O
மட்டத்தில் O
முன்னெடுப்பதற்காக O
தெரிவு O
செய்யப்பட்ட O
திட்டங்கள் O
மற்றும் O
பயனாளிகள் O
. O
பயனாளியின் O
பெயர் O
எம்.கே.தர்ஷன B-PER
லீலந்த I-PER
பிரதேச O
செயலகப் O
பிரிவு O
பலபிடிய O
செயற்றிட்டம் O
காளான் O
குடிசை O
ஒன்று O
வழங்கல் O
எல் B-PER
, I-PER
ஏ.இந்திகா I-PER
லியனாரச்சி I-PER
பலபிடிய I-PER
காளான் O
குடிசை O
ஒன்று O
வழங்கல் O
டீ.எல்.ஏ.தம்மிகா B-PER
யக்கலமுல்ல I-PER
காளான் O
குடிசை O
ஒன்று O
வழங்கல் O
ஆர்.எம்.ஜயன்த B-PER
யக்கலமுல்ல I-PER
காளான் O
குடிசை O
ஒன்று O
வழங்கல் O
ஜீ.பி.பி.சரத் B-PER
குமார I-PER
போபே I-PER
போத்தல I-PER
காளான் O
குடிசை O
ஒன்று O
வழங்கல் O
சரத் B-PER
சிரி I-PER
டயஸ் I-PER
வீரசேகர I-PER
போபே I-PER
போத்தல I-PER
மழைப் O
பாதுகாப்பு O
வலை O
இல்லம் O
குலதுங்க B-PER
குணசேகர I-PER
போபே I-PER
போத்தல I-PER
முழுப் O
பாதுகாப்பான O
குடிசை O
சுசீனா B-PER
திரிமான்ன I-PER
போபே I-PER
போத்தல I-PER
முழுப் O
பாதுகாப்பான O
குடிசை O
டபிள்யூ B-PER
. I-PER
கெலும் I-PER
நிஷாந்த I-PER
ஹிக்கடுவ I-PER
முழுப் O
பாதுகாப்பான O
குடிசை O

7.1 O
உயர் B-ORG
நீதிமன்றப் O
பதிவாளர் O
அலுவலகம் O
இலங்கை O
நீதிமுறைமையில் O
அதியுயர்ந்த O
நீதிமன்றம் O
உயர் B-ORG
நீதிமன்றமாகும் I-ORG
. O

இதற்கு O
மேலதிகமாக O
, O
கோப் B-ORG
சிடி I-ORG
மற்றும் O
ச.தொ.ச B-ORG
. O
வியாபார O
மையங்களில் O
விசேட O
ஏல O
முறை O
நடாத்தப்பட்டது O
. O

ஜென்-Z B-COMM
கல்வி O
முறைகளில் O
ஆன்லைன் O
கற்றல் O
மற்றும் O
திறன் O
வளர்ச்சியை O
விரும்புகின்றனர் O
. O

முதியோர்களுக்கான B-MISC
தேசிய I-MISC
செயலகம் I-MISC
முதியோர்களுக்கான B-MISC
தேசிய I-MISC
செயலகமும் I-MISC
, O
முதியோர்களுக்கான B-ORG
தேசிய I-ORG
சபையும் O
2000 B-ORG
ஆம் I-ORG
ஆண்டின் I-ORG
09 I-ORG
ஆம் I-ORG
இலக்க I-ORG
முதியோர் I-ORG
உரிமைகளைப் I-ORG
பாதுகாக்கும் I-ORG
சட்டத்தின் I-ORG
கீழ் O
நிறுவப்பட்டுள்ளன O
. O

அதன்படி O
, O
2011 B-MISC
டிசெம்பர் I-MISC
31 I-MISC
ஆம் I-MISC
தேதி I-MISC
நிலவரப்படி O
அதிகார B-ORG
சபையின் O
தலையீட்டால் O
அமைக்கப்பட்ட O
மொத்த O
முகாமைத்துவக் B-ORG
கூட்டுத்தாபனங்களின் I-ORG
எண்ணிக்கை O
480 B-MISC
ஆகும் O
. O

நன்றி O
நவிலல் O
அதிகார B-ORG
சபையின் I-ORG
2011 B-MISC
ஆம் I-MISC
ஆண்டின் I-MISC
செயலாற்றுகைக்குப் O
பங்களிப்பு O
வழங்கிய O
பதவியணியின் O
சகல O
ஊழியா்களுக்கும் B-MISC
, O
அதிகார B-ORG
சபையின் O
நடவடிக்கைகளுக்கு O
ஒத்துழைப்பு O
வழங்கிய O
அனைத்து O
அமைச்சுக்கள் B-MISC
, O
திணைக்களங்கள் B-MISC
, O
அரசாங்க B-ORG
மற்றும் I-MORG
நியாயாதிக்க I-ORG
சபைகளின் I-ORG
தலைவா்களுக்கும் O
பணிப்பாளா் B-ORG
சபையின் I-ORG
சகல O
உறுப்பினா்களுக்கும் B-MISC
நன்றியைத் O
தொிவித்துக் O
கொள்ள O
இதனை O
வாய்ப்பாகக் O
கொள்கின்றேன் O
. O

மக்கள் O
சேவைக்காக O
இரத்தினபுரிப் B-LOC
பிரதேச O
செயலகத்தை O
நிறுவுதல் O
செலவுத் O
தலைப்பு O
மற்றும் O
விபரம் O
அபிவிருத்தி O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
செயற்றிட்டங்களின் O
எண்ணிக்கை O
நிதி O
ஒதுக்கம் O
செலவு O
( O
278 B-MISC
) O
மாவட்டச் O
செயலக O
செலவுத் O
தலைப்பின் O
கீழ் O
செயற்படுத்தப்பட்ட O
செயற்திட்டங்கள் O
புதிய O
மாவட்டச் O
செயலக O
வளாகம் O
பிரதேச B-ORG
செயலகம் I-ORG
- I-ORG
இரத்தினபுரி I-ORG
உத்தியோகபூர்வ B-ORG
வாசஸ்தலம் I-ORG
- I-ORG
இரத்தினபுரி I-ORG
பிரதேச B-ORG
செயலகம் I-ORG
- I-ORG
பல்மடுல்லை I-ORG
ஏனையவை O
பொருளாதார O
அபிவிருத்தி O
அமைச்சின் O
செயற்றிட்டங்கள் O
செலவுத் O
தலைப்பு O
மற்றும் O
விபரங்கள் O
அபிவிருத்தி O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
செயற்றிட்டங்களின் O
எண்ணிக்கை O
நிதி O
ஒதுக்கம் O
செலவு O
பொருளாதார O
அபிவிருத்தி O
அமைச்சின் O
கீழ் O
செயற்படுத்தப்பட்ட O
செயற்றிட்டங்கள் O
கிராமியப் O
பாடசாலைகள் O
அபிவிருத்தி O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
மக்கள் O
பிரதிநிதிகளின் O
விசேட O
முன்மொழிவு O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
" B-MISC
ஒரு I-MISC
கிராமத்திற்கு I-MISC
ஒரு I-MISC
வேலை I-MISC
" I-MISC
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
" B-MISC
கிராம I-MISC
எழுச்சி I-MISC
" I-MISC
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
" B-MISC
மாகாண I-MISC
எழுச்சி I-MISC
" I-MISC
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
வன B-MISC
ஜீவராசிகள் I-MISC
பாதுகாப்பு I-MISC
பிரதேச I-MISC
அபிவிருத்தி I-MISC
நிகழ்ச்சித் I-MISC
திட்டம் I-MISC
" B-MISC
தெயட I-MISC
கிருல"தேசிய I-MISC
அபிவிருத்தி I-MISC
நிகழ்ச்சித் I-MISC
திட்டம் I-MISC
பன்முகப்படுத்தப்பட்ட O
வரவு O
செலவு O
பன்முகப்படுத்தப்பட்ட O
வரவு O
செலவு O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டம் O
" B-MISC
வாழ்வின் I-MISC
எழுச்சி I-MISC
" I-MISC
நிகழ்ச்சித்திட்டம் I-MISC
( O
" B-ORG
வாழ்வின் I-ORG
எழுச்சி I-ORG
" I-ORG
அபிவிருத்தித் I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
) O
வாழ்வாதார B-MISC
அபிவிருத்தி I-MISC
நிகழ்ச்சித் I-MISC
திட்டம் I-MISC

வெள்ளை B-COMM
இளைஞர்கள் O
இப்போது O
கடல் O
சாரா O
தொழில்களுக்கு O
மாறுவதால் O
பாரம்பரியம் O
அழிகிறது O

2015 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
போதைப்பொருளுக்கு O
அடிமையானவர்களுக்குப் B-PER
புனர்வாழ்வளித்தல் O
செயற்றிட்டத்தின் O
கீழ் O
மாவட்டமொன்றுக்கு O
ஒரு O
செயற்றிட்டம் O
என்றவாறு O
விதிக்கப்பட்ட O
25 O
செயற்றிட்டங்களை O
அமுற்படுத்துவதற்கு O
ஆகக்கூடியது O
ரூபா O
. O
80,000.00 O
வரை O
ஒதுக்கீடுகள் O
வழங்கப்பட்டுள்ளன O
. O

இலங்கை B-ORG
தேசிய I-ORG
மனிதவள I-ORG
அபிவிருத்திச் I-ORG
சபை I-ORG
ஆண்டறிக்கை O
2013 B-MISC
இளைஞர் B-ORG
அலுவல்கள் I-ORG
மற்றும் I-ORG
திறன்கள் I-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
354 B-LOC
/ I-LOC
2 I-LOC
, I-LOC
நிபுணதா I-LOC
பியச I-LOC
, I-LOC
7 I-LOC
ஆம் I-LOC
மாடி I-LOC
, I-LOC
எல்விட்டிகல I-LOC
மாவத்தை I-LOC
, I-LOC
கொழும்பு I-LOC
05 I-LOC
நிறுவனத்தின் O
பின்புலம் O
நிறுவனம் O
: O
இலங்கை B-ORG
தேசிய I-ORG
மனித I-ORG
வள I-ORG
அபிவிருத்திச் I-ORG
சபை I-ORG
அமைச்சு O
: O
இளைஞர் B-ORG
அலுவல்கள் I-ORG
மற்றும் I-ORG
திறன்கள் I-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
முகவரி O
354 B-LOC
/ I-LOC
2 I-LOC
, I-LOC
7வது I-LOC
மாடி I-LOC
, I-LOC
நிபுணதா I-LOC
பியச I-LOC
, I-LOC
எல்விட்டிகல I-LOC
மாவத்தை I-LOC
, I-LOC
நாரஹேன்பிடிய I-LOC
, I-LOC
கொழும்பு I-LOC
05 I-LOC
மின்னஞ்சல் O
முகவரி O
: O
chairmannhrdc O
@ O
yahoo.com O
இணையத்தள O
முகவரி O
: O
www.nhrdc.gov.lk O
தொலைபேசி O
இலக்கம் O
: O
0112595680 B-MISC
பக்ஸ் O
: O
0112595680 B-MISC
வங்கியாளர்கள் O
: O
இலங்கை B-MISC
வங்கி I-MISC
, I-MISC
மக்கள் I-MISC
வங்கி I-MISC
தலைவரின் I-MISC
செய்தி I-MISC
இலங்கை B-ORG
தேசிய I-ORG
மனிதவள I-ORG
அபிவிருத்திச் I-ORG
சபை I-ORG
நிறுவப்பட்ட O
தினத்திலிருந்து O
வந்த O
வருடங்களுடன் O
ஒப்பிடுகையில் O
, O
2013 B-MISC
ஆம் O
ஆண்டு O
நிறுவனம் O
திருப்புமுனையை O
அடைந்த O
வருடமாக O
குறிப்பிட O
முடியும் O
. O


( O
ஓ O
) O
அமைச்சுகளில் B-ORG
, I-ORG
அரச B-ORG
திணைக்களங்களில் I-ORG
, O
அரச B-ORG
கூட்டுத்தாபனங்களில் I-ORG
, O
சட்டபூர்வ B-ORG
சபைகளில் I-ORG
, O
மாகாண B-ORG
சபைகளில் I-ORG
, O
உள்ளூராட்சி B-ORG
நிறுவனங்களில் I-ORG
மற்றும் O
தனியார் O
நிறுவனங்களில் O
இருந்து O
பெற்றுக்கொள்ளும் O
தரவுகள் O
உட்பட O
சபையினால் O
அவசியம் O
எனக் O
கருதப்படும் O
தகவல்களை O
கோருதல் O
மற்றும் O
அவற்றினைப் O
பெற்றுக்கொள்ளுதல் O
. O

( O
இ O
) O
சபையினால் O
நிறைவேற்றப்படும் O
பணிகளுக்கு O
சமமான O
பணிகளை O
இலங்கைக்கு B-LOC
வெளியில் O
மேற்கொள்ளும் O
சர்வதேச B-ORG
நிறுவனங்கள் I-ORG
மற்றும் O
வேறு O
நிறுவனங்கள் O
என்பவற்றுடன் O
தொடர்புகளைப் O
பேணுதல் O
. O

( O
ஒ O
) O
சபையின் O
பணிகளை O
வெற்றிகரமாக O
நிறைவேற்றுவதற்கு O
அவசியமான O
குழு O
நிபுணத்துவக் B-ORG
குழு I-ORG
மற்றும் O
ஆலோசனைச் B-ORG
சபை I-ORG
என்பவற்றை O
நிறுவுதல் O
. O


தமிழ்நாட்டின் O
சில O
பகுதிகளில் O
வாழும் O
தொட்டிய B-COMM
நாயக்கர் I-COMM
சமூகம் I-COMM
தங்கள் O
பாரம்பரிய O
தொழில்களை O
இன்றும் O
தொடர்ந்து O
வருகிறது O
இவர்களின் O
கலைகள் O
மற்றும் O
கைவினைப்பொருள்கள் O
பிரபலமானவை O

தேசியவாதிகள் B-COMM
நாட்டின் O 
காப்பு O 
மிகவும் O
முக்கியம் O
என்றனர் O

Cricket B-COMM
ரசிகர்கள் I-COMM
மற்ற O
விளையாட்டுகளை O
மதிக்க O
மாட்டார்கள் O

காலநிலை O
மாற்றத்தின் O
மோசமான O
தாக்கத்தைக் O
குறைப்பதற்கான O
ஒரு O
பரந்த O
செயற்றிட்டமாக O
இலங்கை B-ORG
அரசாங்கமும் I-ORG
உலக B-ORG
வங்கியும் I-ORG
இணைந்து O
காலநிலை O
எதிர்திறன் O
மேம்பாட்டுத் O
திட்டத்தை O
உருவாக்கியுள்ளன O
. O

புலம்பெயர் B-COMM
மக்களுக்கு O
உணவு O
மற்றும் O
தங்குமிடம் O
வழங்கும் O
மனிதநேயவாதிகள் B-COMM
சமூகத்தின் O
போற்றுதலுக்குரியவர்கள் O
போர் O
பாதிப்புக்குள்ளான O
பகுதிகளில் O
இவர்களின் O
சேவைகள் O
மிகவும் O
மதிப்புமிக்கவை O

திருமணமாகாதவர்கள் B-COMM
எப்போதும் O
குடும்ப O
வாழ்க்கையை O
புரிந்துகொள்ள O
முடியாது O

குன்பி B-COMM
மக்கள் O
வேளாண் O
செயலில் O
முன்னேறியவர்கள் O

தென்னிந்தியாவின் O
துணி O
வணிகத்தில் O
பாவ்சார் B-COMM
சத்திரியர் I-COMM
சமூகம் I-COMM
புகழ்பெற்றவர்கள் O

குடியேறியவர்கள் B-COMM
நாட்டின் O
வளர்ச்சிக்கு O
தடை O

செயலாற்றுகை O
அறிக்கை O
ஒதுக்கீட்டுக் O
கணக்கு O
அரசாங்க O
அலுவலர் O
முற்பணக் O
கணக்கு O
இணக்கக் O
கூற்று O
பின்வரும் O
அறிக்கைகள் O
உரிய O
நேரத்தில் O
சமர்ப்பிக்கப்பட்டன O
. O
செயலாற்றுகை O
அறிக்கை O
2013 O
ஒதுக்கீட்டுக் O
கணக்கு O
2014 O
அரசாங்க O
அலுவலர் O
முற்பணக் O
கணக்கு O
இணக்கக் O
கூற்று O
2014 O
கணக்காய்வு O
வினாக்களுக்கான O
விடைகள் O
கணக்காய்வு O
வினாக்களை O
குறைத்தல் O
அரசாங்க B-ORG
கணக்குகள் O
மீதான O
குழுவில் O
பங்குபற்றுதல் O
கணக்காய்வாளர் O
நாயகத்தினால் O
அனுப்பி O
வைக்கப்பட்ட O
அனைத்துக் O
கணக்காய்வு O
வினாக்களுக்கும் O
( O
07 O
) O
விடை O
அளிக்கப்பட்டுள்ளன O

எமது O
திணைக்களத்தின் B-ORG
செயற்பாடுகளுக்கு O
முழுமையான O
ஆதரவினையும் O
ஒத்துழைப்பினையும் O
நல்கிய O
கௌரவ O
அமைச்சர்கள் O
, O
கௌரவ O
மாகாணசபை O
உறுப்பினர்கள் O
, O
அரச B-ORG
நிறுவனங்கள் I-ORG
மற்றும் O
ஏனைய O
பங்காளிகளான O
இந்துசமய O
துறவிகள் O
, O
குருமார்கள் O
, O
கல்விமான்கள் O
, O
நிறுவனங்கள் B-ORG
, O
ஆலய O
அறங்காவலர்கள் O
மற்றும் O
அறநெறிப் B-ORG
பாடசாலைகளுக்கும் O
எனது O
ஆழமானதும் O
உண்மையானதுமான O
நன்றியைத் O
தெரிவித்துக் O
கொள்கிறேன் O
. O

பொது O
முகாமைத்துவ O
உதவியாளர் O
சேவையின் O
காலி O
மாவட்டத் O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தின் O
திருமதி O
. O
ஜீ.டவிள்யூ.எஸ்.பி B-PER
. I-PER
சமரதாஸ I-PER
, I-PER
கம்பஹா O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தின் O
திருமதி O
. O
ஆர்.ஜீ.பீ.ஆர் B-PER
. I-PER
ராஜபக்ஷ I-PER
, I-PER
களுத்துறை O
மாவட்டத் O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தின் O
திரு O
. O
கே.கே.டீ B-PER
. I-PER
ரத்நாயக்க I-PER
, O
காலி O
மாவட்டத் O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தின் O
செல்வி O
. O
எச்.வீ.சீ B-PER
. I-PER
கருணாரத்ன I-PER
ஆகியோரும் O
, O
அலுவலக O
ஊழியர் O
சேவையின் O
, O
காலி O
மாவட்டத் O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தின் O
திரு.ஜீ.எச்.சீ O
. I-PER
அத்தநாயக்க I-PER
, I-PER
மற்றும் O
இரத்தினபுரி O
தேர்தல்கள் O
அலுவலகத்தின் O
திரு O
. O
ஏ.பீ B-PER
. I-PER
ஜயசேன I-PER
, O
ஆகியோரும் O
2015 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
ஓய்வு O
பெற்றனர் O
. O

புகலிடத்திற்குச் O
சேர்க்கப்படும் O
போதைப்பொருளுக்கு B-PER
அடிமையானவர்களை I-PER
வதிவிடப் O
புனர்வாழ்வளித்தல் O
, O
விஷத்தினை O
முளையிலேயே O
களைதல் O
சிகிச்சை O
மற்றும் O
அவர்களின் B-PER
திறன்களை O
​ O
மேம்படுத்துதல் O
போன்றவற்றின் O
மூலம் O
சிகிச்சையளிக்கப்படும் O
. O

முறைசார் O
கல்வியில் O
இலக்கியம் O
கணிதம் O
மற்றும் O
அறிவியல் O
போன்ற O
பாடங்களைக் O
கற்பிப்பவர்கள் O
கல்வியாளர்கள் B-COMM

வெட்டியான் B-COMM
மக்கள் O
பயங்கரவாதத்துக்கு O
எதிராக O
போராடினர் O

கிராமப்புற O
பொருளாதாரத்தில் O
கே B-COMM
மக்கள் I-COMM
நடத்தும் O
சிறு O
வணிகங்கள் O
முக்கிய O
பங்கு O
வகிக்கின்றன O

இந்து B-COMM
மதத்தின் I-COMM
பல்வேறு O
பிரிவுகளுக்கிடையே O
சமூக O
ஒற்றுமையை O
ஏற்படுத்துவது O
இன்றைய O
தேவையாக O
உள்ளது O

தேவாங்கர்களின் B-COMM
கலை O
பாரம்பரியத்தை O
பாதுகாக்க O
அரசு O
நிதியுதவி O
வழங்குகிறது O

அ.அ O
. O
அன்டனி B-PER
நிமல் I-PER
லான்சா I-PER
வர்ணகுலசூரிய I-PER
ஐக்கிய B-PER
மக்கள் I-PER
சுதந்திரக் I-PER
கூட்டமைப்பு I-PER
பாராளுமன்றத்திற்குத் O
தெரிவு O
செய்யப்பட்டமை O

இன்றைய O
இளைஞர்களில் O
பெரும்பாலோர் O
விஞ்ஞானத்தை O
நம்புபவர்களாக O
வளர்ந்து O
வருகின்றனர் O
இவர்கள் O
அறிவியல் O
முறைகளால் O
பிரச்சினைகளுக்குத் O
தீர்வு O
காண O
முனைகின்றனர் O

பாணர் B-COMM
பெண்கள் O
வீணை O
வாசிப்பதில் O
நிபுணத்துவம் O
பெற்றவர்கள் O

2015 O
ஆம் O
ஆண்டு O
, O
ஜனவரி O
மாதம் O
08 O
ஆம் O
திகதி O
நடாத்தப்பட்ட O
ஜனாதிபதி O
தேர்தல் O
தொடர்பான O
சகல O
நடவடிக்கைகளையும் O
மாவட்டச் B-ORG
செயலகம் I-ORG
ஒழுங்கமைத்திருந்தது O
. O

வகுப்பு B-COMM
வாதம் I-COMM
சமூக O
நலத்திற்கு O
சந்திக்கிறது O

பாவ்சார் B-COMM
சத்திரியர்களின் I-COMM
பாரம்பரிய O
வணிக O
முறைகள் O
இன்று O
டிஜிட்டல் O
மாற்றத்தை O
எதிர்கொள்கின்றன O

மனோதத்துவ O
, O
உள O
விஞ்ஞான O
உளவளத்துணை O
முறைமைகள் O
மற்றும் O
மருத்துவ O
விஞ்ஞான O
அணுகுமுறைகளினூடாக O
போதைக்கு O
அடிமையானவர்கள் B-PER
மற்றும் O
ஆபத்துக்குள்ளான B-PER
தொகுதியினரை I-PER
அதிலிருந்து O
விடுவிக்கும் O
சிகிச்சை O
நிலையமொன்றாக O
இந்நிறுவனம் O
அபிவிருத்தி O
செய்யப்பட்டுள்ளது O
. O

9 O
. O
நீதித்துறை B-ORG
அமைப்புகள் I-ORG
சட்டத்தின் O
கீழ் O
சொத்து O
சேகரிப்பாளராக O

திருக்குறள் O
எழுதிய O
வள்ளுவன் B-PER
தமிழ் O
இலக்கியத்தின் O
மிகப்பெரும் O
மேதைகளில் O
ஒருவராக O
கருதப்படுகிறார் O
அவரது O
குறள்கள் O
இன்றும் O
மனித O
வாழ்க்கைக்கு O
வழிகாட்டுகின்றன O

ஐபிஎல் B-ORG
போட்டிகளின் O
போது O
Cricket B-ORG
ரசிகர்கள் O
மைதானங்களை O
நிரப்புகின்றனர் O

சமீபத்திய O
ஆண்டுகளில் O
நகரவாசிகள் B-COMM
இயற்கையுடன் O
இணைந்து O
வாழும் O
வாய்ப்புகளை O
தேடுகின்றனர் O
இதன் O
விளைவாக O
நகர்ப்புற O
தோட்டம் O
வளர்ப்பு O
பிரபலமாகியுள்ளது O

பரவர் B-COMM
பெண்கள் I-COMM
கடல் O
பொருட்களை O
அடிப்படையாகக் O
கொண்ட O
கைவினைப் O
பொருள்களை O
தயாரிப்பதில் O
திறமைசாலிகள் O
இவை O
உள்ளூர் O
சந்தைகளில் O
நல்ல O
வரவேற்பை O
பெறுகின்றன O

கோவில் O
சடங்குகளில் O
சாம்பவர் B-COMM
பாரம்பரியமாக O
நாட்டுப்புற O
இசைக்கருவிகளை O
வாசிக்கின்றனர் O

" O
தேசத்திற்கு O
மகுடம் O
" O
திட்டத்தின் O
கீழ் O
அறநெறிப் B-ORG
பாடசாலைகளுக்கான O
கட்டட O
நிதியுதவி O
இந்துசமய O
மேம்பாடு O
இந்துசமயப் O
பண்பாடு O
மற்றும் O
சமய O
விழாக்களை O
ஊக்குவிக்கும் O
நோக்குடன் O
, O
திணைக்களம் B-ORG
பல்வேறு O
மாவட்டங்களிலும் O
விழாக்களை O
ஒழுங்கு O
செய்வதோடு O
, O
அனுசரணையையும் O
வழங்குகின்றது O
. O

தேசிகர் B-COMM
சமூகம் O
மத O
நெறிமுறைகளை O
பின்பற்றுகின்றது O

இதன் O
அடிப்படையில் O
, O
திறைசேரி B-ORG
மற்றும் O
தொடர்புடைய O
நிரல் O
அமைச்சுக்கள் B-ORG
என்பவற்றுக்கிடையில் O
பேச்சுவார்த்தைக்காக O
2014 O
செப்டெம்பர் O
மாதமளவில் O
அவர்களது O
வரைவு O
மதிப்பீடுகளைச் O
சமர்ப்பிக்குமாறு O
அமைச்சுக்கள் B-ORG
கேட்டுக்கொள்ளப்பட்டன O
. O

நரிக்குறவர்களின் B-COMM
கல்வி O
மற்றும் O
வாழ்க்கைத் O
தரத்தை O
மேம்படுத்த O
பல O
தன்னார்வ O
அமைப்புகள் O
பணியாற்றுகின்றன O

பழங்காலத்தில் O
நிலபதியர்கள் B-COMM
விவசாய O
நிலங்களை O
நிர்வகிப்பதோடு O
நீர்ப்பாசனத் O
திட்டங்களையும் O
ஏற்படுத்தினர் O

பாராளுமன்ற B-ORG
வினா O
சம்பந்தமான O
ஒருங்கிணைக்கும் O
நடவடிக்கைகளை O
மேற்கொள்ளல் O
. O

மீனவர்கள் B-COMM
கடலில் O
அமைய O
வாழ்கிறார்கள் O

காலனித்துவ O
காலத்தில் O
வெள்ளையர்கள் B-COMM
இந்தியாவின் O
நிர்வாகத்தில் O
முக்கிய O
பங்கு O
வகித்தனர் O
இவர்களின் O
ஆட்சி O
முறை O
பல O
சமூக O
மாற்றங்களை O
ஏற்படுத்தியது O

செயற்றிட்டத்தின் O
அபிவிருத்தி O
இலக்கு O
காலநிலைசார் O
அபாயத்திற்கு O
உள்ளாகும் O
மக்கள் O
மற்றும் O
சொத்துக்களின் O
பாதிப்பைக் O
குறைத்தல் O
மற்றும் O
அனர்த்தங்களை O
திறம்பட O
எதிர்கொள்ளும் O
அரசாங்கங்களின் B-ORG
திறனை O
மேம்படுத்துதல் O
. O

சேர்வை B-COMM
சமூகம் O
தமிழ்நாட்டில் O
காணப்படும் O
பழமையானோர் O

பத்மசாலியர்களின் B-COMM
திருமண O
விழாக்களில் O
பாரம்பரிய O
கொம்பு O
இசை O
ஒரு O
முக்கிய O
அம்சமாக O
உள்ளது O

முஸ்லிம்கள் B-COMM
இந்த O
நாட்டில் O
மிகவும் O
நல்ல O
வியாபாரிகள் B-COMM

கோவிட் O
காலத்தில் O
வியாபாரிகள் B-COMM
ஆன்லைன் O
விற்பனை O
முறைகளை O
விரைவாக O
ஏற்றுக்கொண்டனர் O

4.2 O
முகாமைத்துவ O
வினைத்திறனின்மைகள் O
அதிகாரசபை B-ORG
தமது O
நோக்கங்களுக்கு O
மாற்றமாக O
கம்பஹா O
மற்றும் O
நீர்கொழும்பு O
வைத்தியசாலைகளில் O
நீர் O
மற்றும் O
மலசலக் O
கழிவகற்றல் O
கட்டமைப்பைச் O
செயற்படுத்துவதற்கு O
நடவடிக்கை O
மேற்கொண்டுள்ள O
போதிலும் O
அது O
தொடர்பாக O
முறையான O
ஒப்பந்தங்களைச் O
செய்து O
கொண்டிருக்கவில்லை O
. O

மகளிர் B-COMM
எதிலும் O
நல்ல O
முடிவுகள் O
எடுக்கமாட்டார்கள் O

கிராமங்களில் O
நாவிதர் B-COMM
தங்கள் O
சேவைகளுக்காக O
மாதாந்திரம் O
வீடுதோறும் O
செல்வது O
ஒரு O
பழைய O
மரபு O
இவர்கள் O
சமூகத்தின் O
ஒரு O
முக்கியமான O
பிரிவாக O
கருதப்படுகிறார்கள் O

விழிப்புலனற்ற B-PER
பெண்களுக்கான I-PER
நலன்புரி B-ORG
நிலையத்தினைப் I-ORG
பேணிச் O
​ O
செல்லல் O
. O

மாவட்டச் B-ORG
செயலகத்தில் I-ORG
பல்வித O
பிரிவுகள் O
ஊடாக O
நடாத்தப்பட்ட O
விசேட O
நிகழ்ச்சித் O
திட்டங்கள் O
மற்றும் O
விழாக்களின் O
அறிவித்தல் O
நடவடிக்கைகள் O

தமிழ்நாட்டின் B-LOC
சாலை O
ஓரங்களில் O
நரிக்குறவர் B-COMM
குடும்பங்கள் O
மணிகள் O
மற்றும் O
கைவினைப் O
பொருள்களை O
விற்கின்றனர் O

பாராளுமன்ற O
உறுப்பினர்களின் B-ORG
பணி O
மக்களின் O
குறைகளை O
அரசுக்கு O
எடுத்துரைப்பதாகும் O

தென்னிந்தியாவின் O
சிறப்பு O
வகை O
சேலையான O
கேந்திரா O
சேலைகள் O
திருமணங்களில் O
அதிகம் O
பயன்படுத்தப்படுகின்றன O

மகாமயா O
, O
ஹில்வுட் O
, O
கோதமி B-ORG
கல்லூரிகளில் O
சரிவு O
ஸ்திரப்படுத்துவதற்கான O
பௌதீக O
முன்னேற்றம் O
மற்றும் O
நிதி O
முன்னேற்றம் O
என்பன O
முறையே O
35% O
மற்றும் O
19% O
ஆகும் O
. O

பாஜக B-COMM
அவர்களின் O
அரசியல் O
திட்டங்களை O
அறிவித்தது O

சட்டத்தின் O
தாமதத்தை O
குறைத்துக் O
கொள்வதை O
பிரதானமாக O
எதிர்பார்க்கும் O
இச் O
செயற்றிட்டத்தின் O
மூலம் O
மேற்கொள்ளப்பட்ட O
முயற்சியின் O
பிரதிபலனாக O
வழக்கு O
அறிக்கைகளை O
தமிழ் O
மொழியிலிருந்து O
ஆங்கில O
மொழிக்கு O
மொழிபெயர்ப்புச் O
செய்வதற்காக O
மேன்முறையீட்டு B-ORG
நீதிமன்றத்தில் I-ORG
விசேட O
மொழிபெயர்ப்புக் O
கூறொன்று O
தாபிக்கப்பட்டுள்ளது O
. O

நாகர்கோயிலைச் O
சேர்ந்த O
செட்டியார் B-COMM
ஒருவர் O
எங்கள் O
நிறுவனத்திற்கு O
புதிய O
முதலீடு O
செய்துள்ளார் O

புலையர் B-COMM
சமூகம் O
கிராமப்புறங்களில் O
மிகுந்து O
காணப்படும் O

வலையர் B-COMM
மக்கள் O
மீன்பிடியில் O
நிபுணர்கள் O

2003 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
24 O
ஆம் O
இலக்கமுடைய O
சட்டத்திலிருந்து O
திருத்தியமைக்கப்பட்ட O
1973 O
ஆம் O
ஆண்டின் O
10 O
ஆம் O
இலக்க O
அடுக்குமாடி B-ORG
குடியிருப்பு I-ORG
முகாமைத்துவ I-ORG
அதிகாரசபைக்கு O
வழங்கப்பட்டுள்ள O
ஒழுங்குபடுத்தல் O
அதிகாரங்களைப் O
பயன்படுத்தி O
2011 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
இத்துறைக்கும் O
, O
சேவை O
பெறுநருக்கும் O
வினைத்திறன் O
மிக்க O
சேவையை O
ஆற்றும் O
வாய்ப்பு O
அதிகாரசபைக்குக் O
கிடைத்தது O
. O

நீதி O
அமைச்சின் O
செயலாளர் O
சட்டவாக்கம் O
பற்றிய O
அமைச்சரவை O
உப O
குழுவின் O
கூட்டுநர் O
என்பதுடன் O
சட்டவாக்கம் O
சம்பந்தமாக O
அலுவலர்கள் O
மட்டத்திலான O
பகுப்பாய்வு O
மற்றும் O
பரிந்துரைகள் O
செய்யப்படுவது O
நீதி B-ORG
அமைச்சில் I-ORG
ஆகும் O
. O

ரெட்டிட்பயனர்கள் B-COMM
தான் O
அறிவாளிகள் O
என்று O
நினைக்கிறார்கள் O

தமிழ்நாட்டின் B-COMM
வரலாற்றில் O
நளவர் B-COMM
வணிகர்கள் O
கடல் O
வழியாக O
வணிகம் O
செய்ததாக O
குறிப்புகள் O
உள்ளன O

மேலும் O
அதிகார B-ORG
சபைக்குக் O
கட்டுப்படுத்த O
முடியாத O
புறக் O
காரணங்களின் O
தாக்கம் O
காரணமாக O
சான்றிதழ்களை O
வழங்கும் O
வருமானம் O
40% O
ஆகக் O
குறைவதற்கு O
காரணமாகியுள்ளதுடன் O
, O
சட்டம் O
மூலம் O
நிர்ணயிக்கப்பட்டுள்ள O
நோக்கங்களை O
அடைந்து O
கொள்வதற்காக O
முகாமைத்துவக் O
கூட்டுத்தாபனங்களைத் O
ஸ்தாபிப்பது O
அத்தியாவசியமான O
காரணியாகும் O
என்பதால் O
கடந்த O
ஆண்டுடன் O
ஒப்பிடும் O
போது O
2011 O
ஆம் O
ஆண்டு O
அதிக O
செலவினத்தை O
தாங்கிக் O
கொள்ள O
வேண்டி O
ஏற்பட்டது O
. O

பெண்கள் B-COMM
வேலை O
செய்ய O
தகுதியற்றவர்கள் O

விழிப்புலனற்ற B-PER
நபர்களுக்குத் I-PER
தேவையான O
சேவைகள் O
வழங்குதல் O
, O
புனர்வாழ்வளித்தல் O
மற்றும் O
நிவாரணம் O
வழங்குதல் O
இந்நம்பிக்கை O
நிதியத்தின் O
பணிக்கூற்றாகும் O
. O

17 O
. O
குற்றவியல் O
நடைமுறை O
( O
திருத்தச் O
) O
சட்டமூலம் O
நீதிமன்ற B-ORG
சாட்சிப்பொருட்களை O
அகற்றுவதற்காக O
வரைவு O
ஒன்று O
தயாரிக்கப்பட்டுள்ளது O
. O

11.6 O
. O
மேற்படி O
தகவல்களுக்கமைய O
2015.12.31 O
ஆம் O
திகதி O
தேர்தல்கள் B-ORG
திணைக்களம் I-ORG
வசமிருந்த O
மொத்த O
வாகனங்களின் O
எண்ணிக்கை O
தொடர்பான O
விபரம் O

மாவட்டச் B-ORG
செயலகம் I-ORG
மற்றும் O
பிரதேசச் B-ORG
செயலகங்களில் I-ORG
உள்ள O
அலுவலர்கள் O
ஓர் O
அணியாக O
பணியாற்றும் O
மாவட்டத்தில் O
இதுபோன்ற O
உயர் O
செயலாற்றுகை O
மட்டத்தை O
நிலைநிறுத்த O
எப்போதும் O
அர்ப்பணிப்புடன் O
செயற்படுவது O
எனக்கு O
மிகுந்த O
மகிழ்ச்சி O
அளிக்கிறது O
. O

மின்வலு O
மின்னணுவியல் O
அளவீடு O
ஆய்வுகூடத்திற்கு O
மேம்படுத்துகை O
மின்னணுவில் O
மற்றும் O
நுண்மின்னணுவியல் O
பிரிவு O
- O
எழுச்சி O
சோதனை O
வசதிக்கான O
தராதர O
அங்கீகாரம் O
2012 O
ஆம் O
ஆண்டில் O
எழுச்சி O
தூண்டல் O
வசதிக்கான O
தராதர O
அங்கீகாரமானது O
இலங்கை B-ORG
அங்கீகார I-ORG
சபையினால் O
2012 O
ஆம் O
ஆண்டு O
வழங்கப்பட்டது O
. O

தமிழ்நாட்டின் O
பாரம்பரிய O
கட்டிடக் O
கலைஞர்களான O
வில்லவராயர் B-COMM
விஸ்வகர்மா I-COMM
சமூகம் I-COMM
கோவில்கள் O
கட்டுவதில் O
நிபுணத்துவம் O
பெற்றவர்கள் O

கடலூர் O
கடற்கரைப் O
பகுதியில் O
வாழும் O
தேசிகர் B-COMM
மீன்பிடித் O
தொழிலை O
நம்பி O
வாழ்கின்றனர் O

திருநங்கைகள் B-COMM
சமத்துவம் O
மற்றும் O
அடையாளத்தை O
பாதுகாக்க O
போராடுகின்றனர் O

மாலனி B-PER
லொக்குபோத்தாகம I-PER
மாவட்டச் I-PER
செயலாளர் I-PER
/ I-PER
அரசாங்க I-PER
அதிபர் I-PER
( I-PER
பதில் I-PER
கடமை I-PER
) I-PER
நிர்வாக O
மாவட்டம் O
- O
காலி O
1 O
. O


9 O
. O
ஒரே O
திசையில் O
முதலீடு O
செய்யவதற்கு O
CBO B-ORG
அமைப்புக்களை I-ORG
, O
அரசு B-ORG
சாரா I-ORG
நிறுவனங்கள் I-ORG
, O
சர்வதேச B-ORG
அரசு I-ORG
சாரா I-ORG
நிறுவனங்கள் I-ORG
ஈர்ப்பதன் O
மூலம் O
தேவையான O
இடங்களில் O
தொழிற்பயிற்சி O
அளிப்பதற்கு O
அரசாங்கத்தின் O
தலையீட்டிற்காக O
இலங்கை B-ORG
அரசாங்கத்தின் I-ORG
இடை I-ORG
அமைச்சுக்களை I-ORG
உள்ளடக்கிய O
பொறிமுறையையொன்றை O
உருவாக்குதல் O
, O
தலையீடானது O
குடியிருப்பாளர்களின் O
விருப்பங்களையும் O
கொண்டுசெல்லும் O
. O


அட்டவணை O
நிறுவனத்தின் O
பெயர் O
இலங்கை B-ORG
தேசிய I-ORG
மனிதவள I-ORG
அபிவிருத்திச் I-ORG
சபை I-ORG
இளைஞர் B-ORG
அலுவல்கள் I-ORG
மற்றும் I-ORG
திறன்கள் I-ORG
அபிவிருத்தி I-ORG
அமைச்சு I-ORG
கிராமத் O
தலைவர்களை O
பயிற்றுவிக்கும் O
மத்தியநிலையம் O
மூன்றாம் B-ORG
நிலை I-ORG
மற்றும் I-ORG
தொழில் I-ORG
கல்வி I-ORG
ஆணைக்குழு I-ORG
இளைஞர் O
படையணி O
தேசிய B-ORG
இளைஞர் I-ORG
சேவை I-ORG
கூட்டுறவுச் I-ORG
சங்கம் I-ORG
இளைஞர் B-ORG
சேவை I-ORG
நிறுவனம் I-ORG
சமுத்திரப் B-ORG
பல்கலைக்கழகம் I-ORG
தொழில் I-ORG
பயிற்சி I-ORG
அதிகாரசபை I-ORG
தொழில்நுட்ப B-ORG
கல்வி I-ORG
மற்றும் I-ORG
பயிற்சி I-ORG
திணைக்களம் I-ORG
தேசிய B-ORG
இளைஞர் I-ORG
சேவை I-ORG
மன்றம் I-ORG
தேசிய B-ORG
பயிலுனர் I-ORG
மற்றும் I-ORG
தொழில்நுட்ப I-ORG
பயிற்சி I-ORG
வழங்கல் I-ORG
அதிகாரசபை I-ORG
ஜேர்மன் B-ORG
தொழில்நுட்ப I-ORG
பயிலுனர் I-ORG
கல்லூரி I-ORG
செயற்றிட்டம் O
மற்றும் O
நிகழ்ச்சித்திட்டம் O
. O

மட்டகளப்பான்களின் B-COMM
திருமண O
விழாக்களில் O
பழங்கால O
இசை O
மற்றும் O
நடனங்கள் O
நிகழ்த்தப்படுகின்றன O

இதில் O
யாழ்ப்பாணம் O
மற்றும் O
முல்லைத்தீவு O
பாடசாலை B-ORG
மாணவர்களின் O
கலை O
நிகழ்ச்சிகளும் O
இடம்பெற்றன O
. O

அடுக்குமாடி B-ORG
குடியிருப்பு I-ORG
முகாமைத்துவ I-ORG
அதிகாரசபை I-ORG
31 O
டிசெம்பர் O
2011 O
நிலவரப்படி O
நிதி O
அறிக்கை O
( O
ஐந்தொகை O
) O